[15-May-2016 05:44:40 America/Chicago] {"nombre":"Pedro2","id":"2","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 05:45:04 America/Chicago] {"nombre":"Pedro","id":"2","nacimiento":"1900","muerte":"1950","comentario":"Prueba"}
[15-May-2016 05:45:23 America/Chicago] {"nombre":"Pedro2","id":"2","nacimiento":"1900","muerte":"1950","comentario":"Prueba"}
[15-May-2016 06:34:24 America/Chicago] {"nombre":"Mario 2","id":"6","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 07:05:51 America/Chicago] {"id":"2","nombre":"Pedro3","nacimiento":"1900","muerte":"1950","comentario":"Prueba"}
[15-May-2016 07:06:02 America/Chicago] {"id":"2","nombre":"Pedro3","nacimiento":"1900","muerte":"1950","comentario":"Prueba"}
[15-May-2016 10:22:02 America/Chicago] {"id":"1","nombre":"Antonio","nacimiento":"1800","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 10:23:17 America/Chicago] {"id":"1","nombre":"Antonio2","nacimiento":"1800","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 10:28:16 America/Chicago] {"id":"2","nombre":"Pedro2","nacimiento":"1900","muerte":"1950","comentario":"Prueba"}
[15-May-2016 10:49:36 America/Chicago] {"id":"2","nombre":"Pedro3","nacimiento":"1900","muerte":"1950","comentario":"Prueba"}
[15-May-2016 10:52:14 America/Chicago] {"id":"2","nombre":"Pedro4","nacimiento":"1900","muerte":"1950","comentario":"Prueba"}
[15-May-2016 11:15:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"2","nombre":"Miguel","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 16:18:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"Prueba","nacimiento":"2014","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 17:20:08 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to a member function saveField() on a non-object in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 55
[15-May-2016 17:28:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Miguel","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 17:29:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Miguel","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 17:31:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Miguel","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 17:32:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"Miguel Junior","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 20:41:28 America/Chicago] {"id":"3","padre_id":"","nombre":"Giovanni","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"casado con SANTA DI MARCO \u2013 inmigrantes a Federaci\u00f3n, Entre R\u00edos, Argentina, con sus siete hijos"}
[15-May-2016 20:41:51 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[15-May-2016 20:47:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","comentario":"casado con Rosa Stel (Pampaluna, 24\/4\/1852 -   )"}
[15-May-2016 20:48:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"PEDRO","nacimiento":"1858 ?","muerte":"7\/3\/19","comentario":"casado con Luc\u00eda Todone (1867 - 1951)"}
[15-May-2016 20:49:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"CELESTINO","nacimiento":"16\/03\/1858","muerte":"1913","comentario":"casado con Luisa Todone"}
[15-May-2016 20:50:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"MAR\u00cdA","nacimiento":"1860","muerte":"","comentario":"casada con Jos\u00e9 M\u00f3ndolo"}
[15-May-2016 20:51:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"MART\u00cdN","nacimiento":"15\/12\/1863","muerte":"1945","comentario":"casado con Modesta Terenzano (1870 \u2013 1934)"}
[15-May-2016 20:51:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"AMADEO","nacimiento":"2\/5\/1867","muerte":"","comentario":"casado con Mar\u00eda Todone"}
[15-May-2016 20:52:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"JOS\u00c9","nacimiento":"17\/05\/1870","muerte":"1968","comentario":"casado con Modesta Todone (1878 -1954)"}
[15-May-2016 20:54:48 America/Chicago] {"id":"2","padre_id":"1","nombre":"Giacomo","nacimiento":"1879","muerte":"","comentario":"naci\u00f3 en Porpetto en 1879. Fue tendero en Italia y se cas\u00f3 con Mar\u00eda Rapetti. Emigr\u00f3 a Buenos Aires presumiblemente alrededor de 1905 y se estableci\u00f3 en Concordia (E. R\u00edos)"}
[15-May-2016 20:56:24 America/Chicago] {"id":"9","padre_id":"1","nombre":"Egidio","nacimiento":"3\/9\/88","muerte":"","comentario":"nacido en Porpetto el 3 \/ 9 \/ 88. Falleci\u00f3 en Concordia, el 19\/5\/69. Casado con  Idalina Catalina Tessadri, nacida en Tom\u00e1s Gomensoro, Dpto. Artigas, Uruguay (12\/2\/02 - 82). Egidio inmigr\u00f3 por el puerto de Buenos Air\u00e9s, se dirigi\u00f3 a Concordia y luego a Salto Oriental donde tuvo un molino harinero. Se casaron en 1922 en Tom\u00e1s Gomensoro. Alrededor del 1929 se trasaladan a Concordia definitivamente"}
[15-May-2016 20:57:20 America/Chicago] {"id":"9","padre_id":"1","nombre":"Egidio","nacimiento":"3\/9\/88","muerte":"19\/5\/69","comentario":"nacido en Porpetto el 3 \/ 9 \/ 88. Falleci\u00f3 en Concordia, el 19\/5\/69. Casado con  Idalina Catalina Tessadri, nacida en Tom\u00e1s Gomensoro, Dpto. Artigas"}
[15-May-2016 20:57:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Dom\u00e9nico","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 20:58:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Pedro","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 20:58:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"19","nombre":"Domingo Argentino","nacimiento":"18\/04\/32","muerte":"23\/08\/13","comentario":"Juana Ester Bustos (fallecida en 1977)\r\n"}
[15-May-2016 20:59:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"19","nombre":"Agust\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 20:59:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"20","nombre":"Sabas Alejandro Bustos","nacimiento":" 28\/01\/70","muerte":"","comentario":"(Villa Dolores, 28\/01\/70) Radicado en Barcelona desde 2004"}
[15-May-2016 21:01:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"2","nombre":"ANTONIO EDUARDO","nacimiento":"17\/08\/1902","muerte":"1962","comentario":"Casado en 1929 con Amelia La Greca Irace"}
[15-May-2016 21:02:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"23","nombre":"Oriol","nacimiento":"14\/4\/30","muerte":"52","comentario":"Yvonne Da Silva"}
[15-May-2016 21:03:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"Juan","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Teresa Vidal"}
[15-May-2016 21:04:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"Carlos","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Rosa Monti"}
[15-May-2016 21:04:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"Carmelo","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Luciana Trepo"}
[15-May-2016 21:05:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"Ricardo","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Margarita Simione"}
[15-May-2016 21:05:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"\u00c1ngel","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Mar\u00eda Teresa Gorostarz\u00fa"}
[15-May-2016 21:06:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"Catalina","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 21:06:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"Amadeo","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 21:06:44 America/Chicago] {"id":"31","padre_id":"11","nombre":"Amadeo","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Haydee Sandri"}
[15-May-2016 21:07:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"P\u00edo","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Mariana Bonzi"}
[15-May-2016 21:07:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"11","nombre":"Celestino","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Juana Conde"}
[15-May-2016 21:20:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Estela Lodi"}
[15-May-2016 21:20:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Luis","nacimiento":"1888","muerte":"","comentario":"Corina Lodi"}
[15-May-2016 21:21:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Pedro","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Sara Ana Lodi ( se establecieron en Concordia)"}
[15-May-2016 21:21:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Rosa Catalina","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Manue l Aizpuru"}
[15-May-2016 21:21:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Luisa Santa","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 21:22:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Jos\u00e9 Maria","nacimiento":"1890","muerte":"1975","comentario":"Catalina Silvestri"}
[15-May-2016 21:23:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Catalina","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"melliza con Jos\u00e9 Maria"}
[15-May-2016 21:23:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Amadeo Carlos","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Elvira Lodi"}
[15-May-2016 21:23:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Alfonso Juan","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Severina Finossi (se  establecieron  en Uruguayana; sus descendientes viven en Brasil)"}
[15-May-2016 21:24:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"V\u00edctor Alberto","nacimiento":"1901","muerte":"90","comentario":"Luc\u00eda Urquiza (1904-91)"}
[15-May-2016 21:24:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Mar\u00eda Luc\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[15-May-2016 21:24:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Mois\u00e9s","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Zulma(\u00bf) (se establecieron en Salto, Uruguay, sin hijos);\r\n"}
[15-May-2016 21:25:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Rosal\u00eda Victoria Sara","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Ram\u00f3n Finozzi (    -1934)"}
[15-May-2016 21:25:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Bernardo Abraham","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"Ester Sarli"}
[15-May-2016 21:25:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Rosalina  In\u00e9s","nacimiento":"1911","muerte":"","comentario":"Eduardo Vago"}
[15-May-2016 21:26:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Rosendo  Bernabed","nacimiento":"1914","muerte":"72","comentario":"Irma  Susana Marvedel (1917-82)"}
[15-May-2016 21:28:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Mar\u00eda Modesta","nacimiento":"1885","muerte":"75","comentario":"Jos\u00e9 Bouchet"}
[15-May-2016 21:29:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Celestino Jos\u00e9","nacimiento":"1890","muerte":"1980","comentario":"Ver\u00f3nica Bouchet "}
[15-May-2016 21:29:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Juan","nacimiento":"1893","muerte":"1973","comentario":"Catalina Agosti (1907 -    )"}
[15-May-2016 21:30:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Carlos","nacimiento":"1894","muerte":"60","comentario":"Francisca Bouchet"}
[15-May-2016 21:31:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Benito Celestino","nacimiento":"1898","muerte":"60","comentario":"Benita C. Chiovetta"}
[21-Jun-2016 16:36:29 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio1","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[21-Jun-2016 16:37:40 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio2","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[21-Jun-2016 16:37:52 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[21-Jun-2016 16:38:49 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio1","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[21-Jun-2016 16:38:58 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[21-Jun-2016 16:39:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Prueba","nacimiento":"2016","muerte":"","comentario":"Comentario prueba"}
[08-Jul-2016 07:17:53 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 08:54:41 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to a member function findById() on a non-object in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 21
[09-Jul-2016 08:55:04 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to a member function find() on a non-object in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 21
[09-Jul-2016 08:55:35 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to a member function find() on a non-object in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 21
[09-Jul-2016 09:09:24 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:09:32 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:09:59 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:10:28 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"19001","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:10:34 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:11:52 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:12:03 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:15:54 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:16:02 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:16:26 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":""}
[09-Jul-2016 09:16:53 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":"","radicado_id":"2"}
[09-Jul-2016 09:17:02 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":"","radicado_id":"1"}
[09-Jul-2016 09:50:40 America/Chicago] PHP Parse error:  syntax error, unexpected '"ubicaciones"' (T_CONSTANT_ENCAPSED_STRING), expecting ')' in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 105
[09-Jul-2016 10:25:59 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":"","radicado_id":"1"}
[09-Jul-2016 10:26:41 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","comentario":"","radicado_id":"1"}
[09-Jul-2016 11:27:49 America/Chicago] PHP Parse error:  syntax error, unexpected 'foreach' (T_FOREACH) in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/ubicaciones_controller.php on line 55
[10-Jul-2016 16:35:21 America/Chicago] PHP Parse error:  syntax error, unexpected 'else' (T_ELSE) in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 243
[10-Jul-2016 16:35:25 America/Chicago] PHP Parse error:  syntax error, unexpected 'else' (T_ELSE) in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 243
[10-Jul-2016 16:35:36 America/Chicago] PHP Parse error:  syntax error, unexpected 'else' (T_ELSE) in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 243
[10-Jul-2016 16:41:42 America/Chicago] {"id":"54","padre_id":"13","nombre":"Benito Celestino","nacimiento":"1898","muerte":"60","comentario":"Benita C. Chiovetta","radicado_id":"6"}
[10-Jul-2016 16:43:30 America/Chicago] {"id":"54","padre_id":"13","nombre":"Benito Celestino","nacimiento":"1898","muerte":"60","comentario":"Benita C. Chiovetta","radicado_id":"7"}
[10-Jul-2016 16:44:22 America/Chicago] {"id":"23","padre_id":"2","nombre":"ANTONIO EDUARDO","nacimiento":"17\/08\/1902","muerte":"1962","comentario":"Casado en 1929 con Amelia La Greca Irace","radicado_id":"7"}
[10-Jul-2016 16:47:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Prueba","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[10-Jul-2016 16:50:40 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to a member function find() on a non-object in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 30
[10-Jul-2016 16:51:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"3","nombre":"Prueba","nacimiento":"1000","muerte":"","comentario":"","radicado_id":"6"}
[10-Jul-2016 16:56:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Prueba Base","nacimiento":"","muerte":"","comentario":""}
[10-Jul-2016 17:00:33 America/Chicago] PHP Parse error:  syntax error, unexpected 'isset' (T_ISSET), expecting '(' in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/views/pariente/nuevohijo.ctp on line 1
[10-Jul-2016 17:23:35 America/Chicago] {"id":"9","padre_id":"1","nombre":"Egidio","nacimiento":"3\/9\/88","muerte":"19\/5\/69","comentario":"Nacido en Porpetto el 3 \/ 9 \/ 88. Falleci\u00f3 en Concordia, el 19\/5\/69. Casado con  Idalina Catalina Tessadri, nacida en Tom\u00e1s Gomensoro, Dpto. Artigas"}
[10-Jul-2016 19:08:58 America/Chicago] PHP Parse error:  syntax error, unexpected '=' in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/ubicacions_controller.php on line 9
[19-Jul-2016 13:07:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Luisa Mondolo Dri","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"casada con Agosti"}
[19-Jul-2016 21:48:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Juan - Teresa Vidal","nacimiento":"","muerte":"","comentario":"","radicado_id":"2"}
[27-Jul-2016 23:20:02 America/Chicago] {"id":"13","padre_id":"3","nombre":"CELESTINO","nacimiento":"16\/03\/1858","muerte":"1913","comentario":"casado con Luisa Todone"}
[28-Jul-2016 18:08:35 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#008080","comentario":"","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:19:33 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#366817","comentario":"","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:19:49 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#c0c0c0","comentario":"","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:23:14 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#408080","comentario":"","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:23:23 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#c0c0c0","comentario":"","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:33:37 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:33:53 America/Chicago] {"id":"12","padre_id":"3","nombre":"PEDRO","nacimiento":"1858 ?","muerte":"7\/3\/19","colorlink":"#000000","orden":"1","comentario":"casado con Luc\u00eda Todone (1867 - 1951)","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:34:03 America/Chicago] {"id":"12","padre_id":"3","nombre":"PEDRO","nacimiento":"1858 ?","muerte":"7\/3\/19","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"casado con Luc\u00eda Todone (1867 - 1951)","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 18:35:04 America/Chicago] {"id":"41","padre_id":"12","nombre":"Amadeo Carlos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Elvira Lodi"}
[28-Jul-2016 18:35:18 America/Chicago] {"id":"42","padre_id":"12","nombre":"Alfonso Juan","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Severina Finossi (se  establecieron  en Uruguayana; sus descendientes viven en Brasil)"}
[28-Jul-2016 18:36:45 America/Chicago] {"id":"41","padre_id":"12","nombre":"Amadeo Carlos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Elvira Lodi"}
[28-Jul-2016 18:36:55 America/Chicago] {"id":"42","padre_id":"12","nombre":"Alfonso Juan","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"2","comentario":"Severina Finossi (se  establecieron  en Uruguayana; sus descendientes viven en Brasil)"}
[28-Jul-2016 18:51:15 America/Chicago] {"id":"39","padre_id":"12","nombre":"Jos\u00e9 Maria","nacimiento":"1890","muerte":"1975","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Catalina Silvestri"}
[28-Jul-2016 18:58:59 America/Chicago] {"id":"3","padre_id":"","nombre":"Giovanni","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"casado con SANTA DI MARCO \u2013 inmigrantes a Federaci\u00f3n, Entre R\u00edos, Argentina, con sus siete hijos","radicado_id":"2"}
[28-Jul-2016 19:00:54 America/Chicago] {"id":"34","padre_id":"12","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Estela Lodi"}
[28-Jul-2016 19:03:45 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#004000","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[28-Jul-2016 19:03:55 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"1900","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[04-Aug-2016 07:02:16 America/Chicago] {"id":"11","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","colorlink":"#ff80ff","orden":"0","comentario":"casado con Rosa Stel (Pampaluna, 24\/4\/1852 -   )"}
[04-Aug-2016 07:03:34 America/Chicago] {"id":"11","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL - Rosa Stel","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","colorlink":"#ff80ff","orden":"0","comentario":"casado con Rosa Stel (Pampaluna, 24\/4\/1852 -   )"}
[04-Aug-2016 07:31:20 America/Chicago] {"id":"26","padre_id":"11","nombre":"Carlos - Rosa Monti","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Rosa Monti"}
[04-Aug-2016 07:31:59 America/Chicago] {"id":"27","padre_id":"11","nombre":"Carmelo - Luciana Trepo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Luciana Trepo"}
[04-Aug-2016 07:32:24 America/Chicago] {"id":"28","padre_id":"11","nombre":"Ricardo - Margarita Simione","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Margarita Simione"}
[04-Aug-2016 07:32:51 America/Chicago] {"id":"29","padre_id":"11","nombre":"\u00c1ngel - Mar\u00eda Teresa Gorostarz\u00fa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Mar\u00eda Teresa Gorostarz\u00fa"}
[04-Aug-2016 07:33:16 America/Chicago] {"id":"31","padre_id":"11","nombre":"Amadeo - Haydee Sandri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Haydee Sandri"}
[04-Aug-2016 07:33:34 America/Chicago] {"id":"32","padre_id":"11","nombre":"P\u00edo - Mariana Bonzi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Mariana Bonzi"}
[04-Aug-2016 07:34:02 America/Chicago] {"id":"33","padre_id":"11","nombre":"Celestino - Juana Conde","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Juana Conde"}
[04-Aug-2016 07:34:30 America/Chicago] {"id":"25","padre_id":"11","nombre":"Juan - Teresa Vidal","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Teresa Vidal"}
[04-Aug-2016 07:41:40 America/Chicago] {"id":"28","padre_id":"11","nombre":"Ricardo (1936 - ) - Margarita Simione","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Margarita Simione"}
[04-Aug-2016 07:42:59 America/Chicago] {"id":"28","padre_id":"11","nombre":"Ricardo - Margarita Simione","nacimiento":"1936","muerte":"?","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Se trasladaron a Concordia."}
[04-Aug-2016 07:44:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Alcides Ricardo  - Leliz E. Urruzola","nacimiento":"1927","muerte":"1993","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:45:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Liliana Elena - Rolando Medina ","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Liliana Elena (1953) - Rolando Medina Radicados en Capital Federal"}
[04-Aug-2016 07:49:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"61","nombre":"Liliana Elena - Rolando Medina ","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Liliana Elena (1953) - Rolando Medina Radicados en Capital Federal"}
[04-Aug-2016 07:50:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"63","nombre":"Ricardo Javier Medina Dri","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Ricardo Javier Medina Dri  En Barcelona"}
[04-Aug-2016 07:50:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"63","nombre":"Juliana Medina Dri","nacimiento":"1977","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:51:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"63","nombre":"Daniel Alejandro Medina Dri","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:53:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"61","nombre":"Susana Leticia - Juan Travers","nacimiento":"1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Sus hijos radicados en Cap. federal"}
[04-Aug-2016 07:54:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"67","nombre":"Carlos AlbertoTravers Dri ","nacimiento":"1976","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:55:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"67","nombre":"Roxana Leticia Travers Dri - Lucas Pi\u00f1eyro","nacimiento":"1978","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:55:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"67","nombre":"Mar\u00eda Laura Travers Dri","nacimiento":"1981","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:56:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"61","nombre":"Silvia Leliz","nacimiento":"1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:57:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"61","nombre":"Miriam Alicia","nacimiento":"1957","muerte":"1959","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:58:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"61","nombre":" \t   Daniel Ricardo - Graciela Santipolio ","nacimiento":"1960","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:59:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"73","nombre":"Gabriela Alejandra","nacimiento":"1985","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 07:59:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"73","nombre":"Florencia L\u00e9lis","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:00:01 America/Chicago] {"id":"75","padre_id":"73","nombre":"Florencia L\u00e9lis","nacimiento":"1987","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:02:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"\u00c1ngela Rosa- Roque E. De Marco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:03:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"\u00c1ngela Rosa - Juan Fern\u00e1ndez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Capital Federal"}
[04-Aug-2016 08:04:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"77","nombre":"Federico Juan Fern\u00e1ndez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:05:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"77","nombre":"Bibiana Margarita Fern\u00e1ndez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:05:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"77","nombre":"Mar\u00eda In\u00e9s  Fern\u00e1ndez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:06:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Alicia Margarita - Dionisio Delalama","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Alicia Margarita - Dionisio Delalama Radicados en Munro, Bs.As"}
[04-Aug-2016 08:07:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"81","nombre":"Ricardo Delalama Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:07:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"81","nombre":"Sergio Delalama Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:09:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Irma Mar\u00eda -Carmelo M.  Direna","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:10:11 America/Chicago] {"id":"81","padre_id":"28","nombre":"Alicia Margarita - Dionisio Delalama","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":" Radicados en Munro, Bs.As"}
[04-Aug-2016 08:10:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"84","nombre":"Mar\u00eda Margarita Direna Dri - Ricardo G. Zorzi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:11:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Elbio Cristino - Hilda Filter","nacimiento":"","muerte":"1969","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:12:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Catalina Cristina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:13:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Luciana Br\u00edgida","nacimiento":"","muerte":"1965","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:13:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"28","nombre":"Armando Norberto - Serafina Dali\u00e1","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:14:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"89","nombre":"Elia N\u00e9lida","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:14:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"89","nombre":"Marta Ofelia - Scheidereiter","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:15:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"91","nombre":"Sandra Giselle Scheidereiter Dri - Juan Morand","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:16:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"91","nombre":"Elvira Scheidereiter Dri - Juan Dominicci","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:21:29 America/Chicago] {"id":"29","padre_id":"11","nombre":"\u00c1ngel - Mar\u00eda Teresa Gorostarz\u00fa","nacimiento":"12\/2\/1887","muerte":"7\/10\/54","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":" Mar\u00eda Teresa Gorostarz\u00fa (1\/1\/96 - 13\/1\/45) \r\nSe radicaron en Concordia."}
[04-Aug-2016 08:22:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"29","nombre":"Catalina Etelvina  - Alberto Grana","nacimiento":"24\/11\/17","muerte":"11\/6\/79","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Catalina Etelvina  - Alberto Grana"}
[04-Aug-2016 08:23:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"94","nombre":"Mar\u00eda Teresa Grana Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:24:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"94","nombre":"Susana Mar\u00eda Grana Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:25:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"29","nombre":" \u00c1ngel Alfredo - \u00c9lida Elsa Perillo ","nacimiento":"17\/6\/19","muerte":"15\/2\/93","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:26:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"97","nombre":"Ana Mar\u00eda - Rodolfo Ricagno","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:26:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"98","nombre":"Mar\u00eda Constanza Ricagno Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:27:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"98","nombre":"Diego Ricagno Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:27:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"98","nombre":"Alejandro Ricagno Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:28:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"97","nombre":"\u00c9lida Teresa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:28:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"97","nombre":"Marta Ofelia - Luis Girardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:29:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"103","nombre":"Mar\u00eda Laura Girardo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:29:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"103","nombre":"Esteban Girardo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:29:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"103","nombre":"Bel\u00e9n Girardo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:30:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"29","nombre":"Celia Dora  -  - Luis Durban","nacimiento":"25\/9\/23","muerte":"29\/8\/93","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:31:17 America/Chicago] {"id":"107","padre_id":"29","nombre":"Celia Dora  -  Luis Durban","nacimiento":"25\/9\/23","muerte":"29\/8\/93","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:32:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"107","nombre":"Luis Alfredo Durban Dri -Liliana Echag\u00fce","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:32:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"107","nombre":"Mar\u00eda Celia Durban Dri - Carlos Gonz\u00e1lez Ch\u00e1vez","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:33:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"29","nombre":"N\u00e9lida Apolonia - Lucilo E. L\u00f3pez Alfaro","nacimiento":"23\/4\/25","muerte":"24\/6\/95","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:34:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"110","nombre":"Lucilo \u00c1ngel L\u00f3pez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:34:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"110","nombre":"Diego Mar\u00eda  L\u00f3pez Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:34:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"110","nombre":"Mar\u00eda Teresa  L\u00f3pez Dri . Miguel \u00c1ngel Arribalzaga ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:35:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"110","nombre":"Celina Mar\u00eda L\u00f3pez Dri - Mart\u00edn Nacimovich ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:35:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"110","nombre":"Susana Mar\u00eda  L\u00f3pez Dri \t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:36:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"110","nombre":"Juan Eduardo  L\u00f3pez Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:36:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"110","nombre":"Juan Pablo  L\u00f3pez Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:38:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"29","nombre":"Martha Teresa - Douglas M. Broxup ","nacimiento":"31\/8\/33","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:38:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"118","nombre":"Mar\u00eda Marta Broxup Dri - Julio Anzorena","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:39:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"118","nombre":"Constanza Mar\u00eda Teresa Broxup Dri - Juan Carlos Passadore","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:39:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"118","nombre":"Eduardo Alberto Broxup Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:40:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"118","nombre":"Douglas Malcolm Broxup Dri \t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:40:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"118","nombre":"Cristina Mar\u00eda Elena Broxup Dri - Blas Jos\u00e9 Fiorovic","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:41:45 America/Chicago] {"id":"31","padre_id":"11","nombre":"Amadeo - Haydee Sandri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Sus hijos se radicaron en Concordia."}
[04-Aug-2016 08:42:34 America/Chicago] {"id":"31","padre_id":"11","nombre":"Amadeo Felipe- Haydee Sandri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Sus hijos se radicaron en Concordia."}
[04-Aug-2016 08:43:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"31","nombre":"Elba Hayd\u00e9e - Jos\u00e9 Roberto N\u00fa\u00f1ez","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:43:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"124","nombre":"Carlos Mar\u00eda N\u00fa\u00f1ez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:44:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"124","nombre":"Silvia N\u00fa\u00f1ez Dri - Carlos Tribulatti ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:44:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"31","nombre":"Aurelio H\u00e9ctor - Olga Celia Piaggio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:46:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"127","nombre":"H\u00e9ctor Ram\u00f3n - Mar\u00eda Ofelia \"Micha\" Lafourcade","nacimiento":"08\/08\/54","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:47:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"128","nombre":"Alejandro Ram\u00f3n - Natalia E. Bulens","nacimiento":" 27\/03\/79","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:48:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"129","nombre":"Valentino Benjam\u00edn ","nacimiento":"30\/06\/10","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:49:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"127","nombre":"Olga Esther - Guido Mongeon","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:49:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"131","nombre":"Bel\u00e9n Mongeon Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:49:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"131","nombre":"Cintia Mongeon Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:50:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"131","nombre":"Antonella Mar\u00eda Mongeon Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:51:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"127","nombre":"Jorge Aurelio - Martha Locaso","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:52:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"135","nombre":"Mauro Daniel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:52:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"135","nombre":"Juan Nicol\u00e1s","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:53:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"31","nombre":"Mar\u00eda Esther - Ezequiel Gallegos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:53:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"138","nombre":"Enrique Gallegos Dri -Matilde Ofelia Estevez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:54:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"138","nombre":"Olga Gallegos Dri - Pedro H\u00e9ctor Mart\u00ednez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:54:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"31","nombre":"Atilio Amadeo- Carmen Celestina Neira","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:55:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Atilio Eduardo - Julia Nardone","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:55:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"142","nombre":"Claudina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:56:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"142","nombre":"Francisco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:56:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Carmen Haide\u00e9 -  Jorge Ciochini","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:57:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"145","nombre":"Pablo Juli\u00e1n Ciochini Dri -        Leticia Landa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:57:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"145","nombre":"Diego Leandro Ciochini Dri -        Jessica Militello ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:57:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"145","nombre":" Maria Cecilia Ciochini Dri -  Mart\u00edn S\u00e1nchez","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:58:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Osvaldo Amadeo - Elena Gopar","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:58:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"149","nombre":" Maria Elena - Gabriel  Sanmillan","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:59:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"150","nombre":"Lucia Sanmillan Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 08:59:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"149","nombre":" Juan Manuel - Cecilia  Scarzo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:00:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"152","nombre":"Bianca Cecilia ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:00:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"149","nombre":" Andr\u00e9s Osvaldo - Daniela  Dufour","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:00:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"154","nombre":"Joaqu\u00edn ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:01:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Sonia Eder - Emmanuel Canaboso","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:01:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"156","nombre":"Agust\u00edn Canaboso Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:02:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Mat\u00edas Eduardo - Soledad Scarzo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:02:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"158","nombre":"Isa\u00edas","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:03:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Mar\u00eda Cristina - Roberto \u00c1ngel Merlo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:03:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"160","nombre":"Carina Alejandra Merlo Dri - V\u00edctor Pardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:04:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"160","nombre":"Flavia Andrea Merlo Dri - Leonardo Pereyra","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:04:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Olga Rosa - Carlos Rub\u00e9n Ranieri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:05:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"141","nombre":"Martha Beatriz - Walter R\u00edos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:05:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"164","nombre":"Mar\u00eda Ailin R\u00edos Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:05:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"164","nombre":"Santiago R\u00edos Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:07:25 America/Chicago] {"id":"33","padre_id":"11","nombre":"Celestino - Juana Conde","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Radicados en Concordia"}
[04-Aug-2016 09:08:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"33","nombre":"Gladys Rosa - Jos\u00e9 Boff","nacimiento":"24\/10\/21","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:09:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"167","nombre":"Marta Boff Dri (31\/3\/44)","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:10:31 America/Chicago] {"id":"168","padre_id":"167","nombre":"Marta Boff Dri ","nacimiento":"31\/3\/44","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:11:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"167","nombre":"Ra\u00fal Boff Dri ","nacimiento":"2\/10\/48","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:11:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"167","nombre":"Elba Boff Dri ","nacimiento":"5\/2\/55","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:12:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"33","nombre":"Delia Margarita - Abel Satti","nacimiento":"18\/11\/22","muerte":"1996","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:13:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"171","nombre":"An\u00edbal (1956) - Sonia Tosto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:14:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"33","nombre":"Celestino Eloy  - Yolanda E. Pierini","nacimiento":"10\/6\/24","muerte":"1981","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:15:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"173","nombre":"Graciela Yolanda - Enrique Mazzola","nacimiento":"5\/2\/55","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:15:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"174","nombre":"Sebasti\u00e1n Mazzola Dri ","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:16:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"174","nombre":"Mariano Mazzola Dri","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:16:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"174","nombre":"Florencia Mazzola Dri","nacimiento":"1982","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:17:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"173","nombre":"Celestino Juan - Susana Delgado","nacimiento":"1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:18:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"178","nombre":"Joaqu\u00edn Nicol\u00e1s ","nacimiento":"1989","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:18:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"178","nombre":"Luciano Sebasti\u00e1n","nacimiento":"1992","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:19:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"173","nombre":"Norma Cristina - Luis Berm\u00fadez","nacimiento":"1959","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:20:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"181","nombre":"Magdalena Berm\u00fadez Dri ","nacimiento":"1985","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:20:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"181","nombre":"Rodrigo Berm\u00fadez Dri","nacimiento":"1988","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:21:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"181","nombre":"Marcos Berm\u00fadez Dri","nacimiento":"1994","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:21:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"173","nombre":"Marcelo Gustavo - Silvia Valerio","nacimiento":"1962","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:22:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"185","nombre":"Marcelo Alejandro","nacimiento":"1988","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:22:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"185","nombre":"Daniela","nacimiento":"1991","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:23:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"33","nombre":"Lidia Elena - Orlando Bordagaray","nacimiento":"27\/9\/26","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:24:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"188","nombre":"Mario Bordagaray Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:24:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"188","nombre":"Carlos Bordagaray Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:25:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"33","nombre":"\u00c1ngel Osvaldo (\"Gelo\")","nacimiento":"1931","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 09:31:53 America/Chicago] {"id":"28","padre_id":"11","nombre":"Ricardo - Margarita Simione","nacimiento":"1936","muerte":"?","colorlink":"#ff0000","orden":"0","comentario":"Se trasladaron a Concordia."}
[04-Aug-2016 10:17:28 America/Chicago] {"id":"11","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL - Rosa Stel","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","colorlink":"#ff80ff","orden":"0","comentario":" ANGELO DRI, naci\u00f3 en Corgnolo di Porpetto, el 15 \/03 \/ 1851, muri\u00f3 en 1934. Casado con ROSA STEL, nacida en Pampaluna di Porpetto, Udine, el 24 \/ 04 \/ 1852. Inmigraron ya casados a Federaci\u00f3n, con los padres y hermanos de Angelo. Tras una d\u00e9cada en la casa paterna en \"El Bizcocho\", se radicaron en la nueva Colonia Yeru\u00e1 en 1889, donde vivieron, tuvieron todos sus hijos y murieron. "}
[04-Aug-2016 10:19:13 America/Chicago] {"id":"11","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL - Rosa Stel","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","colorlink":"#ff80ff","orden":"0","comentario":" ANGELO DRI, naci\u00f3 en Corgnolo di Porpetto, el 15 \/03 \/ 1851, muri\u00f3 en 1934. Casado con ROSA STEL, nacida en Pampaluna di Porpetto, Udine, el 24 \/ 0"}
[04-Aug-2016 10:19:34 America/Chicago] {"id":"12","padre_id":"3","nombre":"PEDRO","nacimiento":"1858 ?","muerte":"7\/3\/19","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"casado con Luc\u00eda Todone (1867 - 1951)","radicado_id":"1"}
[04-Aug-2016 10:24:09 America/Chicago] {"id":"12","padre_id":"3","nombre":"PEDRO","nacimiento":"1858 ?","muerte":"7\/3\/19","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"PIETRO  DRI   (Porpetto,1858 \u2013  Federaci\u00f3n, 7\/3\/1919)  Inmigr\u00f3  a  los  22  a\u00f1os  de  edad.  Casado en Federaci\u00f3n,  Entre R\u00edos,  con LUC\u00cdA TODONE (Udine, 1867 - 3\/9\/1951). Pedro comenz\u00f3 trabajando en Federaci\u00f3n en el ferrocarril. Luego pone una ladriller\u00eda y entonces edifica la casa grande pegada a la que hab\u00eda ocupado con sus padres y hermanos cuando inmigraron. Tiempo despu\u00e9s adquiere una importante extensi\u00f3n de campo y se dedica a la agricultura y cultiva alfalfares, adem\u00e1s de la cr\u00eda de animales, siempre en la zona de El Bizcocho, Federaci\u00f3n. Hasta sus hijos mayores hablaban friulano. Tuvieron 16 hijos!","radicado_id":"1"}
[04-Aug-2016 10:29:05 America/Chicago] {"id":"34","padre_id":"12","nombre":"Antonio - Estela Lodi","nacimiento":"1886","muerte":"2 \/ 11 \/ 32","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivieron en Federaci\u00f3n, tuvieron quinta que produc\u00eda fruta y forrajes. Su casa fue luego vendida a primos."}
[04-Aug-2016 10:30:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Alicia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa de la Orden de la Merced del Verbo Divino. Vivi\u00f3 en varios sitios y falleci\u00f3 en C\u00f3rdoba."}
[04-Aug-2016 10:33:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Luc\u00eda Teresa","nacimiento":"1916","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa  de las Capuchinas de la Madre Rubatto. Vive en Rosario."}
[04-Aug-2016 10:34:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Hermela Amelia","nacimiento":"16\/09\/18","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa de las Capuchinas de la Madre Rubatto. Vive en Rosario.,  con Luc\u00eda."}
[04-Aug-2016 10:35:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Gerardo","nacimiento":"","muerte":"25\/05\/60","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religioso capuchino nombrado en la oden Agat\u00e1ngel ( - 25\/05\/60)"}
[04-Aug-2016 10:35:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Ana Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa de la orden de la Merced del Divino Maestro. Vive en Buenos Aires."}
[04-Aug-2016 10:36:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Mariano","nacimiento":"","muerte":"09\/07\/95","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religioso capuchino nombrado en la congregaci\u00f3n como Casiano "}
[04-Aug-2016 10:38:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Miguel - Rosita. ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Mar del Plata"}
[04-Aug-2016 10:39:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"198","nombre":"Javier","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 10:39:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Pascual","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religioso con nombre de orden: Luis. Vive en Pompeya, Capital Federal"}
[04-Aug-2016 10:40:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Rafael","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Falleci\u00f3 en Montevideo siendo muy joven"}
[04-Aug-2016 10:40:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"34","nombre":"Benjam\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Falleci\u00f3 en Federaci\u00f3n a los 18 a\u00f1os"}
[04-Aug-2016 13:16:56 America/Chicago] {"id":"36","padre_id":"12","nombre":"Pedro Sara Ana Lodi Bolzani","nacimiento":"20 \/ 03 \/ 1886  ","muerte":"02 \/12 \/1960","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Se establecieron en Concordia"}
[04-Aug-2016 13:18:22 America/Chicago] {"id":"36","padre_id":"12","nombre":"Pedro Sara Ana Lodi Bolzani","nacimiento":"20 \/ 03 \/ 1886 ","muerte":"02 \/12 \/1960","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Se establecieron en Chajar\u00ed"}
[04-Aug-2016 13:21:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Hermelinda Mercedes","nacimiento":"27\/07\/18","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[04-Aug-2016 13:22:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Emma Margarita  \t   ","nacimiento":"27 \/ 08 \/ 19","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[04-Aug-2016 13:25:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Pedro Jes\u00fas -  Ester Reniero","nacimiento":" 28 \/ 12 \/ 20","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:25:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"205","nombre":"Mar\u00eda Rosa Ramona","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:26:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"205","nombre":"Berardo Jes\u00fas \u2013 Ana Mar\u00eda dal Molin","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:27:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"207","nombre":"Berardo Gonzalo - Cristina Ascue","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:27:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"208","nombre":"Francisco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:28:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"207","nombre":"Mar\u00eda Betian","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:28:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"205","nombre":"Arnoldo - Nancy   Calgaro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:29:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"211","nombre":"Marcos Esteban","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:29:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"211","nombre":"Valentina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:30:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"211","nombre":"Pablo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:30:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"205","nombre":"Eduardo - Nilda Cometty  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:31:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"215","nombre":"Emmanuel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:31:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"215","nombre":"Amalia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:32:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"205","nombre":"Griselda - Carlos Cremer ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:32:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"218","nombre":"Victoria","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:33:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"205","nombre":"Pedro - Mariza Gobi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:33:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"220","nombre":"Agostina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:34:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Lida Mar\u00eda ","nacimiento":"25 \/ 09 \/ 22","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[04-Aug-2016 13:35:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Sara Isabel ","nacimiento":"28 \/ ... \/ 24","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:36:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Luc\u00eda Evangelina  ","nacimiento":"6 \/ 07 \/25","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:36:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Asencio Mar\u00eda ","nacimiento":"15 \/ 08 \/ 26","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religioso"}
[04-Aug-2016 13:37:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Teresa Celestina ","nacimiento":"6 \/ 04 \/ 28","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[04-Aug-2016 13:38:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Mar\u00eda Ang\u00e9lica Eladia ","nacimiento":"8 \/05 \/ 30","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:39:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Ra\u00fal Josefino ","nacimiento":"14 \/ 11 \/ ...","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religioso. Vivi\u00f3 en Paran\u00e1, Chaco y Crespo."}
[04-Aug-2016 13:40:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Hilda Vicenta  ","nacimiento":"4 \/ 04 \/ 33","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:41:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Berardo Gonzalo  \u2013 Graciela B. Boqu\u00e9","nacimiento":"10 \/ 01\/ 37","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivieron en Resistencia y se radicaron exiliados en Roma."}
[04-Aug-2016 13:42:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"230","nombre":"Diego Alejandro - Claudia Cavarischia","nacimiento":"19 \/ 08 \/ 70","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Roma"}
[04-Aug-2016 13:43:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"231","nombre":"Elena Beatriz ","nacimiento":"2008","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Naci\u00f3 y vive en Roma"}
[04-Aug-2016 13:44:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"231","nombre":"Irene Matilde ","nacimiento":"14\/01\/11","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Naci\u00f3 y vive en Roma"}
[04-Aug-2016 13:45:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"230","nombre":"Arnaldo Lucas ","nacimiento":"15 \/ 09 \/ 74","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vive en Roma"}
[04-Aug-2016 13:45:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"230","nombre":"Francisco Esteban ","nacimiento":"18 \/ 12 \/ 78","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vive en Roma"}
[04-Aug-2016 13:46:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Elvina Pabla Roberta","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:47:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"236","nombre":"Vanesa Ver\u00f3nica","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:47:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"236","nombre":"Fernando","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:48:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Jaime Feliciano  - Olimpia D\u00edaz Rodr\u00edguez","nacimiento":"24 \/ 01 \/ 42","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivi\u00f3 en Resistencia y se radic\u00f3 exiliado en Panam\u00e1."}
[04-Aug-2016 13:49:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"239","nombre":"Vanesa Ver\u00f3nica","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:50:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"239","nombre":"Fernando","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:53:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"36","nombre":"Jaime Feliciano - Marl\u00e9n","nacimiento":"24 \/ 01 \/ 42","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Panam\u00e1"}
[04-Aug-2016 13:54:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"242","nombre":"Jaime","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:55:09 America/Chicago] {"id":"37","padre_id":"12","nombre":"Rosa Catalina - Manuel Aizpuru","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:55:48 America/Chicago] {"id":"35","padre_id":"12","nombre":"Luis - Corina Lodi","nacimiento":"1888","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:56:30 America/Chicago] {"id":"38","padre_id":"12","nombre":"Luisa Santa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Religiosa"}
[04-Aug-2016 13:57:42 America/Chicago] {"id":"39","padre_id":"12","nombre":"Jos\u00e9 - MariaCatalina Silvestri","nacimiento":"1890","muerte":"1975","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:58:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Jos\u00e9 Mar\u00eda ","nacimiento":"1923","muerte":"1979","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 13:59:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Lino Sim\u00f3n Pedro \u2013 Graciela S. Precioso","nacimiento":"1925","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:00:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"245","nombre":"Mar\u00eda Susana","nacimiento":"1960","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:00:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"245","nombre":"Marcela Viviana","nacimiento":"1964","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:01:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"245","nombre":"Roberto Guillermo","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:02:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Edmundo Tom\u00e1s  - Hilda Mar\u00eda Fracalosi","nacimiento":"1927","muerte":"2000","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:03:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"249","nombre":"Sa\u00fal","nacimiento":"1966","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:04:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"249","nombre":"Pablo","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:04:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"249","nombre":"Silvia ","nacimiento":"1970","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:05:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"249","nombre":"Exequiel","nacimiento":"1976","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:05:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"249","nombre":"Mar\u00eda Gabriela","nacimiento":"1978","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:06:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Rub\u00e9n Rufino","nacimiento":"1929","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religioso. Luego Fil\u00f3foso y te\u00f3logo. Vivi\u00f3 en el Chaco, luego exiliado en M\u00e9xico. Vive en Buenos Aires."}
[04-Aug-2016 14:08:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Faustino Arnoldo Fabio  \u2013 Raquel Marc\u00f3n","nacimiento":"1931","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:09:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"256","nombre":"Sonia Griselda","nacimiento":"1967","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:09:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Mar\u00eda Teresa ","nacimiento":"1933","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:10:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Mar\u00eda Rosa Catalina \u2013 C\u00e9sar A. Panarotti","nacimiento":" 1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:11:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"259","nombre":"Mar\u00eda Cristina Panarotti Dri - N\u00e9stor Lagra\u00f1a ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Ushuaia"}
[04-Aug-2016 14:13:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"259","nombre":"Fabio Panarotti Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:14:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Gregorio Lucas Mar\u00eda \u2013 Carmen R. Fern\u00e1ndez Unzueta","nacimiento":"1938)","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:15:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"262","nombre":"Mar\u00eda de los \u00c1ngeles ","nacimiento":"1973","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:15:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"262","nombre":"Ignacio Juan Mar\u00eda","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:16:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"262","nombre":"Mar\u00eda Marta","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:17:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"39","nombre":"Faustino","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:18:19 America/Chicago] {"id":"40","padre_id":"12","nombre":"Catalina","nacimiento":"1890","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"melliza con Jos\u00e9 Maria"}
[04-Aug-2016 14:19:08 America/Chicago] {"id":"41","padre_id":"12","nombre":"Amadeo Carlos - Elvira Lodi","nacimiento":"","muerte":"1979","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Elvira Lodi"}
[04-Aug-2016 14:19:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Carmen","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[04-Aug-2016 14:20:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Honoria Filomena  - Juan Vago","nacimiento":"","muerte":"1995","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:21:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"268","nombre":"Jos\u00e9 Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:21:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"268","nombre":"Susana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:22:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"268","nombre":"Osvaldo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:22:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"268","nombre":"Rub\u00e9n","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:23:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"268","nombre":"Roberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:23:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"268","nombre":"Hugo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:24:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Marta - Alcides Burna  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se radicaron en Chajar\u00ed"}
[04-Aug-2016 14:25:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"275","nombre":"Delia Marta Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:25:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"275","nombre":"Mar\u00eda Rosa Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:26:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"275","nombre":"Olga Susana Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:26:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"275","nombre":"Omar Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:26:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"275","nombre":"Dar\u00edo Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:27:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"275","nombre":"Elio Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:28:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Susana  - An\u00edbal Burna ","nacimiento":"","muerte":"2000","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Chajar\u00ed."}
[04-Aug-2016 14:29:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"282","nombre":"C\u00e9sar Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:29:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"282","nombre":"Roberto Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:30:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"282","nombre":"Jorge Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:30:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"282","nombre":"Berardo Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:31:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"282","nombre":"Diego Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:31:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"282","nombre":"Mario Burna Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:32:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Edina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:32:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Oscar - Ester Mucchiutti  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:33:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"290","nombre":"Roberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:33:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"290","nombre":"Celina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:34:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"290","nombre":"Horacio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:34:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"290","nombre":"Mabel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:35:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"290","nombre":"Ofelia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:35:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"290","nombre":"Osiris","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 14:36:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Sergio C\u00e9sar - Catalina Mar\u00eda Tonello","nacimiento":"","muerte":" 25\/10\/08","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:44:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"297","nombre":"Fabio Sergio- Ida Imhof ","nacimiento":"Federaci\u00f3n, 13\/03\/69","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:44:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"298","nombre":"Enzo Andr\u00e9s ","nacimiento":"Concordia, 13\/10\/04","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:45:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"298","nombre":"Fabrizio Juli\u00e1n ","nacimiento":"Concordia, 16\/08\/07","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:47:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"297","nombre":"Ariel Franco - Mariana Lorena Grigolatto ","nacimiento":"Federaci\u00f3n, 11\/11\/71","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:47:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"301","nombre":"Franco Gabriel ","nacimiento":"Federaci\u00f3n, 14\/02\/98","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:48:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"301","nombre":"Bruno Ariel ","nacimiento":"Federaci\u00f3n, 14\/01\/00","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:49:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"297","nombre":"Mar\u00eda Lis - Javier Horacio Grigolatto ","nacimiento":"Concordia, 14\/09\/74","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:50:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"304","nombre":"Lucio Iv\u00e1n Grigolatto Dri ","nacimiento":"Concordia, 09\/09\/04","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:50:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"304","nombre":"Ariana Bel\u00e9n Grigolatto Dri ","nacimiento":"25\/10\/06","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:52:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Amadeo Ismael","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Sacerdote. Vivi\u00f3 en Paran\u00e1, Concorida y Yeru\u00e1."}
[04-Aug-2016 16:54:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Florencio (Boro) - Sara Mar\u00eda Tonello","nacimiento":"   ","muerte":"25\/09\/05","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"\r\n\t\r\n\r\n \r\nRadicados, con sus hijos, en Federaci\u00f3n."}
[04-Aug-2016 16:55:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"308","nombre":"Julio Ciro - Mar\u00eda del Carmen Cechetto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:55:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"308","nombre":"Nelson Mar\u00eda - Celia Cristina Mosna","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:56:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"308","nombre":" Edgardo Amadeo - Luc\u00eda Mabel Andisco. Radicados en Gualeguaych\u00fa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Gualeguaych\u00fa"}
[04-Aug-2016 16:56:30 America/Chicago] {"id":"311","padre_id":"308","nombre":" Edgardo Amadeo - Luc\u00eda Mabel Andisco. ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Gualeguaych\u00fa"}
[04-Aug-2016 16:56:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"311","nombre":"Saleria","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:57:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"308","nombre":"Mar\u00eda Fabiana - Daniel Alberto Centuri\u00f3n","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:58:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"308","nombre":"Guillermo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:58:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"308","nombre":"Silvana Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 16:59:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Pascual Enrique -  Martha C. Taborda  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en El Tr\u00e9bol, Santa Fe"}
[04-Aug-2016 17:00:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"316","nombre":"Virginia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:00:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"316","nombre":"Ver\u00f3nica","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:00:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"316","nombre":"Juliana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:01:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"316","nombre":"Florencia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:02:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Orlando - Selva Pastor","nacimiento":"","muerte":"28\/12\/08","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:02:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"321","nombre":"Alcides Iv\u00e1n - Gabriela Oerlich ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:03:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"322","nombre":"Fiorella Valentina","nacimiento":"2006","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:03:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"322","nombre":"Juliana","nacimiento":"2008","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:04:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"321","nombre":"Mar\u00eda Laura - Leandro Mar\u00edn Tonello ","nacimiento":"26 \/ 10 \/ 73","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:05:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"325","nombre":"Santiago Nicol\u00e1s Tonello Dri ","nacimiento":"12\/06\/06","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:06:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"325","nombre":"Giuliana Bel\u00e9n Tonello Dri  ","nacimiento":"17\/11\/08","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:06:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"325","nombre":"Martin Sebasti\u00e1n Tonello Dri  ","nacimiento":"17\/11\/08","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:07:06 America/Chicago] {"id":"325","padre_id":"321","nombre":"Mar\u00eda Laura - Leandro Mart\u00edn Tonello ","nacimiento":"26 \/ 10 \/ 73","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:08:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"321","nombre":"Natalia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:09:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Zulema - Jos\u00e9 Antonio Vago   ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:09:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"330","nombre":"Sa\u00fal Jos\u00e9 Vago Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:10:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"330","nombre":"Zulema Mar\u00eda Vago Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:10:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"330","nombre":"Miguel \u00c1ngel Vago Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:11:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"330","nombre":"Stella Maris Vago Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:11:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"330","nombre":"Fany Vago Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:12:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"41","nombre":"Elva - H\u00e9ctor P. Terzano","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:12:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"336","nombre":"Alexis Pascual Terzano Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:13:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"336","nombre":"Carolina Terzano Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:15:46 America/Chicago] {"id":"42","padre_id":"12","nombre":"Alfonso Juan - Severina Finossi","nacimiento":"1901 ","muerte":"1982","colorlink":"#c0c0c0","orden":"2","comentario":"Severina era de Salto Uruguay. Se establecieron  en Uruguayana; sus descendientes viven en Brasil."}
[04-Aug-2016 17:16:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"N\u00e9lida Ester \u2013 Hermes Consiglio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:17:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"339","nombre":"Hermes Consiglio Dri - Regina   ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:17:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"339","nombre":"Gilse Ester Consiglio Dri - Ney   ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:19:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"339","nombre":"Maria da Gra\u00e7a Consiglio Dri - Paulo ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:20:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"339","nombre":"Ruth Consiglio Dri - Sanito","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:20:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"339","nombre":"Carlos Moacir Consiglio Dri - Jaqueline ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:20:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"339","nombre":"Edison Consiglio Dri - Leda   ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:21:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Alcides Norberto \t\t \t\t\t \t  Gulma Nair- Ney Henriques","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:22:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"346","nombre":"Neuri Henriques Dri - Carla","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:22:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"346","nombre":"Nivaldo Henriques Dri - Nuria ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:22:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"346","nombre":"Nara Henriques Dri - Otacilio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:23:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"346","nombre":"Ney Henriques Dri (1963) - Graziela ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:25:36 America/Chicago] {"id":"350","padre_id":"346","nombre":"Ney Henriques Dri - Graziela ","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:26:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Nelson Alfonso \u2013 Sueli Quadros ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:28:49 America/Chicago] {"id":"346","padre_id":"42","nombre":"Gulma Nair- Ney Henriques","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:29:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Alcides Norberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:30:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"351","nombre":"Rosana - Luis","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:30:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"353","nombre":"Laura","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:31:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"353","nombre":"Luisa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:31:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"353","nombre":"Paula","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:31:49 America/Chicago] {"id":"355","padre_id":"353","nombre":"Lu\u00edsa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:32:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"351","nombre":"Roseli - Arcildo ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:32:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"357","nombre":"Evelin","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:33:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"357","nombre":"Klaus","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:34:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"351","nombre":"Clenir","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:34:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"351","nombre":"Cledenir - Get\u00falio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:37:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Nilda Elsa \u2013 Oscar Machado ","nacimiento":"01\/12\/1928","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:38:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"362","nombre":"Oscar Machado filho \u2013 Maria Francisca Antunes","nacimiento":"31\/10","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:39:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"362","nombre":"Jorge Omar Dri Machado - Gl\u00f3ria Enoema Suertegarai","nacimiento":"13\/02","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:40:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"362","nombre":"Edison Luis Dri Machado  - Ivanira Fatima Pedro","nacimiento":"18\/05","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:40:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"362","nombre":"Juarez Dri Machado - Rita Mara Silva","nacimiento":"21\/01\/1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:41:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"362","nombre":"Fernando Dri Machado  ","nacimiento":"12\/06","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:42:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"362","nombre":" Maria Cristina Dri Machado   \t \t\t","nacimiento":"6\/04","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:42:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Maria","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:43:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Lu\u00eds Alberto  - Angela T. Guizzo","nacimiento":"1938","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:44:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"370","nombre":"Alberto  \u2013 Marlise Dossin","nacimiento":"1967","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:45:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"371","nombre":"Gabriela","nacimiento":"1997","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:46:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"371","nombre":"Raquel","nacimiento":"2000","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:46:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"370","nombre":"S\u00e9rgio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:47:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Walter Hugo \u2013 \u00c9rika Miranda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:47:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"375","nombre":"Victor Hugo - Cinara ","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:48:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"376","nombre":"Luisa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:48:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"375","nombre":"Alexandre - Denise","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:49:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"378","nombre":"Maria Gabriela","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:50:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"375","nombre":"Leonardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:50:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"375","nombre":"Eduardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:51:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"375","nombre":"Let\u00edcia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:52:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"N\u00e9stor Omar - Teresinha Aita","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:55:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"383","nombre":"Omar","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:55:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"383","nombre":"Gustavo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:56:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"383","nombre":"Alexandre","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:56:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Edith MariaTeresinha - Waldemar de S\u00e1 ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:57:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"387","nombre":"Waldemar de S\u00e1 Dri - Rosane Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:57:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"388","nombre":"Mariana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:58:49 America/Chicago] {"id":"389","padre_id":"388","nombre":"Mariana","nacimiento":"1990","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 17:59:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"388","nombre":"Eduardo","nacimiento":"2002","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 18:00:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"387","nombre":"Ricardo de S\u00e1 Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 18:00:33 America/Chicago] {"id":"391","padre_id":"387","nombre":"Ricardo de S\u00e1 Dri ","nacimiento":"1965","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 18:01:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"391","nombre":"J\u00falia","nacimiento":"1989","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 18:01:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"42","nombre":"Humberto Maria - Maria Lav\u00ednia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Aug-2016 18:02:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"393","nombre":"Daniel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 10:29:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"V\u00edctor Alberto - Luc\u00eda Urquiza ","nacimiento":"1901-90","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:30:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"Emma Luc\u00eda  - Carlos Capovila","nacimiento":"1925","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:31:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"Imelda Teresita - Osiris Burna","nacimiento":"1925","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:31:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"Iris Nelia In\u00e9s - Eulogio Dalzotto ","nacimiento":"1933","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:32:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"Adhemar Jes\u00fas Mar\u00eda - Laura Magnano","nacimiento":"1937","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:32:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"399","nombre":"Laura Susana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:33:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"399","nombre":"Adhemar Iv\u00e1n M.","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:34:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"Mar\u00eda Elena - Marcelino Lovatto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:34:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"V\u00edctor Omar - Cledy Corina Pujol ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:34:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"403","nombre":"Jorge Omar","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:35:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"N\u00e9lida Mar\u00eda - El\u00edas Lovatto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:35:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"Gladys Noem\u00ed - Julio Maxit","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:36:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"395","nombre":"Irma Francisca - Manuel Ayala","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:37:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Mar\u00eda Luc\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:39:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Mois\u00e9s - Zulma","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se establecieron en Salto, Uruguay. No tuvieron descendencia.","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:40:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Rosal\u00eda Victoria Sara (Salto, Uruguay - Ram\u00f3n Finozzi","nacimiento":"23\/12\/1907 ","muerte":"1937","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:41:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"410","nombre":"Ram\u00f3n Antonio Finozzi Dri (Toty)  - In\u00e9s Teresa Tonello","nacimiento":"2\/5\/33","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:45:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"411","nombre":" \t\t Carlos Alberto Finozzi Tonello ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Le agradecemos la cantidad de datos y fotos enviados desde Federaci\u00f3n!","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:46:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"410","nombre":"Ram\u00f3n Jes\u00fas Finozzi Dri - Mar\u00eda Terenzano","nacimiento":"2\/5\/33","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:47:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Bernardo Abraham - Ester Sarli","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:48:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"414","nombre":"Roberto- .... Palacios","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:48:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"415","nombre":"Roberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 10:50:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"12","nombre":"Rosalina In\u00e9s - Eduardo Luis Vago","nacimiento":"1911 -","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[05-Aug-2016 10:50:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"417","nombre":"Eduardo Lucas Vago Dri  - Raquel Quinteros","nacimiento":"2\/9\/46","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[05-Aug-2016 10:51:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"417","nombre":"Olga In\u00e9s Vago Dri - Sergio Zapata ","nacimiento":"5\/6\/48","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[05-Aug-2016 10:53:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"417","nombre":"H\u00e9ctor Ra\u00fal Mar\u00eda Vago Dri - Mar\u00eda In\u00e9s \u00c1lvarez ","nacimiento":"30\/10\/50","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[05-Aug-2016 10:53:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"417","nombre":"Mar\u00eda Teresa Vago Dri - Oscar Pezzarini ","nacimiento":"4\/8\/52","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[05-Aug-2016 10:54:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"417","nombre":"Carlos Mar\u00eda Vago Dri - Blanca Castro ","nacimiento":"30\/8\/55","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[05-Aug-2016 11:02:46 America/Chicago] {"id":"410","padre_id":"12","nombre":"Rosal\u00eda Victoria Sara - Ram\u00f3n Finozzi","nacimiento":"23\/12\/1907 ","muerte":"1937","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 11:03:52 America/Chicago] {"id":"49","padre_id":"12","nombre":"Rosendo Bernabed - Irma Susana Marvedel ","nacimiento":"1914","muerte":"1972","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:04:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Edilberto Edinson \"Edy\" - Elsa Alcira Cabrera ","nacimiento":"1945","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vive en Formosa"}
[05-Aug-2016 11:05:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"423","nombre":"Lucas Nazareno","nacimiento":"1973","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"vive en Formosa."}
[05-Aug-2016 11:06:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"423","nombre":" Edilberto Germ\u00e1n - Mariana Urruzola ","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Federaci\u00f3n"}
[05-Aug-2016 11:07:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"425","nombre":"Ana","nacimiento":"14\/10\/2009","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:08:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"425","nombre":"Bruno","nacimiento":"26\/05\/2011","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:08:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"425","nombre":"Laureano  ","nacimiento":"12\/12\/2012","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:09:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"423","nombre":"Ludovico Mat\u00edas ","nacimiento":"1977","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:10:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"429","nombre":"Rosendo Giovani ","nacimiento":"2008","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Nacido y vive en Formosa"}
[05-Aug-2016 11:10:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"423","nombre":"Juan Cruz","nacimiento":"1982","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:11:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"423","nombre":"Mar\u00eda Sol","nacimiento":"1984","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:12:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Stella Maris - Julio A. Chaparro ","nacimiento":"1946","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Mocoret\u00e1."}
[05-Aug-2016 11:13:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"433","nombre":"Daniel Chaparro Dri - Evangelina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:13:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"433","nombre":"Maria Jose Chaparro Dri- Ra\u00fal","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:14:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"433","nombre":"Javier Chaparro Dri -  Daniela ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:14:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"433","nombre":"Pablo Chaparro Dri -  Maria Jos\u00e9 ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:15:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"433","nombre":"Agustina Chaparro Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:15:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"433","nombre":"Ignacio Chaparro Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:15:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"433","nombre":" Fernando Chaparro Dri - Natalia     \t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:17:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Mar\u00eda Irma - Ram\u00f3n Chaparro","nacimiento":"1947","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:17:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"441","nombre":"Jose Ramon Chaparro Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:17:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"441","nombre":"Andrea Chaparro Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:18:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"441","nombre":"Ivan Chaparro Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 11:19:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Luc\u00eda Susana","nacimiento":"1949","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:13:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Rosendo Jos\u00e9  - Haydee Farinon","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:13:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Nahuel Norman  - Corina  Rollano ","nacimiento":"1971","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:14:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"447","nombre":"Maximiliano","nacimiento":"1990","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:15:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"447","nombre":"Ramiro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:15:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Mauro Ulises \u2013 Andrea Tensi  ","nacimiento":"1972","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:16:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Yari Gabriel ","nacimiento":"1973","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:17:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Rosendo Pa\u00fal","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:17:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Raniero Jon\u00e1s","nacimiento":"1976","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:18:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Bruno de los \u00c1ngeles","nacimiento":"1977","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:18:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"454","nombre":"Matilda","nacimiento":"3 \/ 01 \/ 12","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:19:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"454","nombre":"Amadeo Bernab\u00e9","nacimiento":"26 \/ 02 \/ 14","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:20:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Ianina de los \u00c1ngeles","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:21:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Gina Mar\u00eda","nacimiento":"1983","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:21:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"458","nombre":"Felipe","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:22:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"446","nombre":"Mari\u00e9n Dorina","nacimiento":"1986","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:23:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Milc\u00edades Alcides - Gladis Noem\u00ed Velazco ","nacimiento":"1951","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Establecidos en Resistencia."}
[05-Aug-2016 13:24:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"461","nombre":"Ariel","nacimiento":"1983","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:25:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"461","nombre":"Luisina ","nacimiento":"1985","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:25:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"461","nombre":"Constanza","nacimiento":"1992","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:26:33 America/Chicago] {"id":"461","padre_id":"49","nombre":"Milc\u00edades Alcides - Gladis Noem\u00ed Velazco ","nacimiento":"1951","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Establecidos en Resistencia."}
[05-Aug-2016 13:27:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Milagros del Valle  - Eduardo D. Cuevas","nacimiento":"1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Resistencia."}
[05-Aug-2016 13:28:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"465","nombre":"Milena Cuevas Dr","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:28:32 America/Chicago] {"id":"466","padre_id":"465","nombre":"Milena Cuevas Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:29:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"465","nombre":"Belen Cuevas Dri ","nacimiento":"1984","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:29:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"465","nombre":"Eduardo Cuevas Dri ","nacimiento":"1988","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:30:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Nelson Dar\u00edo","nacimiento":"1955","muerte":"1955","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:31:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Ubaldo Edwards - Mar\u00eda Rosa  \u00c1lvarez","nacimiento":"1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:31:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"470","nombre":"Hern\u00e1n Ubaldo","nacimiento":"1981","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:32:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"470","nombre":"Daiana Mariel ","nacimiento":"1982","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:34:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Ubaldo Edwards  -  Lidia Rigoni","nacimiento":"1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:35:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"473","nombre":"Mariela","nacimiento":"1988","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:36:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"473","nombre":"Cecilia ","nacimiento":"1994","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:36:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"49","nombre":"Miguel \u00c1ngel","nacimiento":"1958","muerte":"1958","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:37:38 America/Chicago] {"id":"11","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL - Rosa Stel","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","colorlink":"#ff80ff","orden":"1","comentario":" ANGELO DRI, naci\u00f3 en Corgnolo di Porpetto, el 15 \/03 \/ 1851, muri\u00f3 en 1934. Casado con ROSA STEL, nacida en Pampaluna di Porpetto, Udine, el 24 \/ 0"}
[05-Aug-2016 13:38:25 America/Chicago] {"id":"12","padre_id":"3","nombre":"PEDRO","nacimiento":"1858 ?","muerte":"7\/3\/19","colorlink":"#c0c0c0","orden":"2","comentario":"PIETRO  DRI   (Porpetto,1858 \u2013  Federaci\u00f3n, 7\/3\/1919)  Inmigr\u00f3  a  los  22  a\u00f1os  de  edad.  Casado en Federaci\u00f3n,  Entre R\u00edos,  con LUC\u00cdA TOD","radicado_id":"1"}
[05-Aug-2016 13:39:02 America/Chicago] {"id":"13","padre_id":"3","nombre":"CELESTINO","nacimiento":"16\/03\/1858","muerte":"1913","colorlink":"#c0c0c0","orden":"3","comentario":"casado con Luisa Todone"}
[05-Aug-2016 13:39:57 America/Chicago] {"id":"14","padre_id":"3","nombre":"MAR\u00cdA","nacimiento":"1860","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"4","comentario":"casada con Jos\u00e9 M\u00f3ndolo"}
[05-Aug-2016 13:40:24 America/Chicago] {"id":"15","padre_id":"3","nombre":"MART\u00cdN","nacimiento":"15\/12\/1863","muerte":"1945","colorlink":"#c0c0c0","orden":"5","comentario":"casado con Modesta Terenzano (1870 \u2013 1934)"}
[05-Aug-2016 13:40:42 America/Chicago] {"id":"16","padre_id":"3","nombre":"AMADEO","nacimiento":"2\/5\/1867","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"6","comentario":"casado con Mar\u00eda Todone"}
[05-Aug-2016 13:41:06 America/Chicago] {"id":"17","padre_id":"3","nombre":"JOS\u00c9","nacimiento":"17\/05\/1870","muerte":"1968","colorlink":"#c0c0c0","orden":"7","comentario":"casado con Modesta Todone (1878 -1954)"}
[05-Aug-2016 13:44:44 America/Chicago] {"id":"13","padre_id":"3","nombre":"CELESTINO - Luisa Todone","nacimiento":"16\/03\/1858","muerte":"24\/01\/1913","colorlink":"#c0c0c0","orden":"3","comentario":"CELESTINO DRI  naci\u00f3 en Porpetto, e inmigr\u00f3 a los 21 a\u00f1os con sus padres y hermanos. Conoci\u00f3 a Luisa en Chajar\u00ed. Tras trabajar en el ferrocarril, adquiri\u00f3 campos y cultiv\u00f3 30 hect\u00e1reas de vi\u00f1edos; acopiaban uva, fabricaban vino y vend\u00edan en la zona y en Corrientes. Vivieron en la zona de El Bizcocho, Federaci\u00f3n, desde que llegaron a la Argentina. Su casa, ubicada a un km. al sur de la vieja Federaci\u00f3n, ya no se conserva. Luisa ejerci\u00f3 como partera . "}
[05-Aug-2016 13:46:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Antonio Bouchet Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:48:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Josefa Bouchet Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:48:46 America/Chicago] {"id":"50","padre_id":"13","nombre":"Mar\u00eda Modesta - Jos\u00e9 Bouchet","nacimiento":"1885","muerte":"1975","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Jos\u00e9 Bouchet"}
[05-Aug-2016 13:49:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Benito Bouchet Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:49:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Valerio Bouchet Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:50:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Amadeo Bouchet Dri -             Burna  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:50:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Ricardo Bouchet Dri - Gretel ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:50:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Isabel Bouchet Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:51:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"50","nombre":"Laurentina Bouchet Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:52:57 America/Chicago] {"id":"51","padre_id":"13","nombre":"Celestino Jos\u00e9 - Ver\u00f3nica Bouchet","nacimiento":"1890","muerte":"1980","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:53:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Ester Elmira","nacimiento":"1914","muerte":"2001","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:54:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"L\u00eda Carmen ","nacimiento":"1915","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[05-Aug-2016 13:55:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Eduardo Andr\u00e9s - Blanca Pizzio","nacimiento":"1917","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:56:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Emilio Mauricio","nacimiento":"1919","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:56:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Dora Albina","nacimiento":"1920","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:58:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Isabel A\u00edda(1922 \u2013 Pedro A.Fiorotto ","nacimiento":"1922-","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Gualeguaych\u00fa)"}
[05-Aug-2016 13:59:09 America/Chicago] {"id":"490","padre_id":"51","nombre":"Isabel A\u00edda \u2013 Pedro A.Fiorotto ","nacimiento":"1922","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Gualeguaych\u00fa"}
[05-Aug-2016 13:59:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"490","nombre":"Mar\u00eda Isabel Fiorotto Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 13:59:58 America/Chicago] {"id":"491","padre_id":"490","nombre":"Mar\u00eda Isabel Fiorotto Dri ","nacimiento":"1960","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:00:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"490","nombre":"Mariano Jos\u00e9 Fiorotto Dri ","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:01:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"490","nombre":"Joaqu\u00edn Rafael Fiorotto Dri ","nacimiento":"1965","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:01:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Daniel Olivio","nacimiento":"1925","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:02:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Isidro Ram\u00f3n","nacimiento":"1926","muerte":"2005","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:03:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Jaime Aurelio  - Enriqueta Veronesi","nacimiento":"1928 ","muerte":" 1994","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:04:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"496","nombre":"Miguel \u00c1ngel \u2013 M\u00f3nica Carraza","nacimiento":"1958","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:05:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"497","nombre":"Eugenia","nacimiento":"1982","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:05:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"497","nombre":"Agust\u00edn","nacimiento":"1983","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:06:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"496","nombre":"Luc\u00eda Ver\u00f3nica","nacimiento":"1959","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:06:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"496","nombre":"Griselda Mar\u00eda","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:07:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"496","nombre":"Rosa In\u00e9s","nacimiento":"1964","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:08:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"51","nombre":"Yolanda Emma - Enrique Veronesi ","nacimiento":"1929","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:09:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"503","nombre":"Norma Liliana Veronesi Dri","nacimiento":"1959","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:09:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"503","nombre":"Silvia Raquel Veronesi Dri","nacimiento":"1960","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:10:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"503","nombre":"Rafael Enrique Veronesi Dri ","nacimiento":"1962","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:10:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"503","nombre":"Hugo Daniel Veronesi Dri","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:11:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"503","nombre":"Fabi\u00e1n Ignacio Veronesi Dri","nacimiento":"1965","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:12:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"503","nombre":"Sonia Mar\u00eda Veronesi Dri -  Omar Horacio Pecin","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:13:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"503","nombre":"Danilo Sergio Veronesi Dri","nacimiento":"1971","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:14:18 America/Chicago] {"id":"52","padre_id":"13","nombre":"Juan - Catalina Agosti","nacimiento":"1893","muerte":"1973","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:15:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"52","nombre":"Matilde Eladis","nacimiento":"1926","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:16:53 America/Chicago] {"id":"511","padre_id":"52","nombre":"Matilde Eladis - Clemente \u00c1lvarez","nacimiento":"1926","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:17:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"511","nombre":"Carlos Clemente Alvarez Dri","nacimiento":"1947","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:17:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"511","nombre":"Clemente Edgardo Alvarez Dri ","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:18:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"511","nombre":"Mario Alberto Alvarez Dri","nacimiento":"1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:19:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"52","nombre":"Hugo Horacio \u2013 Mar\u00eda Cristina Arecco","nacimiento":"1930","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:19:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"515","nombre":"Augusto E.","nacimiento":"1965","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:20:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"515","nombre":"Leandro H.","nacimiento":"1967","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:20:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"515","nombre":"Edgardo Franco","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:21:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"515","nombre":"Christian Horace","nacimiento":"1972","muerte":"1973","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:22:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"52","nombre":"Elsie Alida \u2013 Ildefonso R. Ser\u00f3","nacimiento":"1934","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:22:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"520","nombre":"Cristela Teresa Ser\u00f3 Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:23:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"520","nombre":"Rolando Gregorio Ser\u00f3 Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:23:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"520","nombre":"Lisandro Alberto Ser\u00f3 Dri - Gabriela Guadalupe Rivoira","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:25:31 America/Chicago] {"id":"53","padre_id":"13","nombre":"Carlos - Francisca Bouchet","nacimiento":"1894","muerte":"1960","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Permanecieron en Federaci\u00f3n (su casa, al norte de la Vieja Federaci\u00f3n, desapareci\u00f3 con la represa)"}
[05-Aug-2016 14:26:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Adriano Nicol\u00e1s - \u00c9lida Yolanda Ben\u00edtez ","nacimiento":"1917 ","muerte":"1998","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:27:23 America/Chicago] {"id":"524","padre_id":"53","nombre":"Adriano Nicol\u00e1s - \u00c9lida Yolanda Ben\u00edtez ","nacimiento":"1917 ","muerte":"1998","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En 1946 se trasladaron a Yapey\u00fa, a trabajar en una arrocera y en 1972 se radicaron en Resistencia, con arrocera en Formosa"}
[05-Aug-2016 14:28:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"524","nombre":"Elida Francisca - Manuel Hugo Romero ","nacimiento":"1947","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:28:50 America/Chicago] {"id":"525","padre_id":"524","nombre":"Elida Francisca - Manuel Hugo Romero ","nacimiento":"1947","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Resistencia"}
[05-Aug-2016 14:29:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"525","nombre":"Hugo Esteban Romero Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:29:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"525","nombre":"Manuel Adri\u00e1n Romero Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:30:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"524","nombre":"Adriano Carlos -  Juana Laura Daniel","nacimiento":"1948","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Resistencia"}
[05-Aug-2016 14:30:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"528","nombre":"Patricia Dalila","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:31:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"528","nombre":"Carla Laura","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:31:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"528","nombre":"Stella Maris - H\u00e9ctor Horacio Zabala ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:32:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"524","nombre":"Ram\u00f3n Horacio - Emilce Liliana Barttlet","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:33:07 America/Chicago] {"id":"532","padre_id":"524","nombre":"Ram\u00f3n Horacio - Emilce Liliana Barttlet","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Yapey\u00fa"}
[05-Aug-2016 14:33:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"532","nombre":"Adriana mar\u00eda- Rub\u00e9n Cabrera ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:34:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"533","nombre":"Vanesa Cabrera Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:34:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"533","nombre":"Mart\u00edn Cabrera Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:34:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"532","nombre":"Marianella Mar\u00eda ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:35:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"532","nombre":"Mar\u00eda de los \u00c1ngeles","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:39:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"524","nombre":"Carmen In\u00e9s - Roque Horacio Bonutti ","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Federaci\u00f3n."}
[05-Aug-2016 14:40:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"538","nombre":"Lorena In\u00e9s Bonutti Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:40:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"538","nombre":"Germ\u00e1n Horacio Bonutti Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:40:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"538","nombre":"Noelia Itat\u00ed Bonutti Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:41:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"538","nombre":"Danilo Roque Bonutti Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[05-Aug-2016 14:42:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"524","nombre":"Roberto Rafael","nacimiento":"1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Odont\u00f3logo. Radicado en Ibiza, Espa\u00f1a; y desde 2013 en Buenos Aires"}
[05-Aug-2016 14:43:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"524","nombre":"Mar\u00eda Teresa - N\u00e9stor Diambri","nacimiento":"1960","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:11:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"544","nombre":"N\u00e9stor Ariel Diambri Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:11:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"544","nombre":"Mar\u00eda Macarena Diambri Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:11:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"544","nombre":"Mar\u00eda Monserrat Diambri Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:12:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Arturo Abel - Juana Rosa Ar\u00e9valo","nacimiento":"1918","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:13:46 America/Chicago] {"id":"548","padre_id":"53","nombre":"Arturo Abel - Juana Rosa Ar\u00e9valo","nacimiento":"1918","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Paso de los Libres, Corrientes, luego de estar en Yapey\u00fa desde 1946."}
[06-Aug-2016 14:14:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"548","nombre":"Jorge Arturo - Cristina Brassat ","nacimiento":"1947 ","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Jorge Arturo (1947) - Cristina Brassat Radicados en Berazategui, Bs.As.)"}
[06-Aug-2016 14:15:50 America/Chicago] {"id":"549","padre_id":"548","nombre":"Jorge Arturo - Cristina Brassat ","nacimiento":"1947 ","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Jorge Arturo - Cristina Brassat Radicados en Berazategui, Bs.As."}
[06-Aug-2016 14:18:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"549","nombre":"Alicia Cristina de Lourdes - Gast\u00f3n Carranza","nacimiento":"1970","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Nacida en Paso de los Libres. Radicados en Cipoletti, R\u00edo Negro."}
[06-Aug-2016 14:18:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"550","nombre":"Sof\u00eda de Lourdes Carranza Dri","nacimiento":"2001","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:19:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"550","nombre":"Victoria Antonella Carranza Dri","nacimiento":"2003","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:21:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"549","nombre":"Mariela Jorgelina - Julio C\u00f3rdoba ","nacimiento":"Paso de los Libres, 1974","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Azul, Buenos Aires."}
[06-Aug-2016 14:21:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"553","nombre":"Rosario C\u00f3rdoba Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:22:19 America/Chicago] {"id":"554","padre_id":"553","nombre":"Rosario C\u00f3rdoba Dri ","nacimiento":"1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:22:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"553","nombre":"Sol C\u00f3rdoba Dri ","nacimiento":"1998","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:23:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"553","nombre":"Valent\u00edn C\u00f3rdoba Dri","nacimiento":"2001","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:24:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"549","nombre":"Mariana Florencia","nacimiento":"Berazategui, 1987","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:25:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"548","nombre":"Carlos Pedro - Sara Pazpuz ","nacimiento":"1949","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:26:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"558","nombre":"Carlos Alejandro ","nacimiento":"1971","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:26:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"558","nombre":"Susana Denise ","nacimiento":"1973","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:27:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"558","nombre":"Maria Elena","nacimiento":"1977","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:28:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"558","nombre":"Julio Manuel","nacimiento":"1977","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:29:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"548","nombre":"Ra\u00fal Abel - Mirta","nacimiento":"1951","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:30:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"563","nombre":"Gustavo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:30:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"563","nombre":"Ra\u00fal","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:30:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"563","nombre":"Jorge","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:31:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"563","nombre":"Sebasti\u00e1n","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:32:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"548","nombre":"Ra\u00fal Abel - C. Piccolini ","nacimiento":"1951","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:32:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"548","nombre":"Alicia - J. Balbastro","nacimiento":"1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:33:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"569","nombre":"Alicia de las Mercedes Balbastro Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:34:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"548","nombre":"Susana -  Carlos Fonte","nacimiento":"1964","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:35:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Abel  Fortunato - Irma Pacheco","nacimiento":"1919 ","muerte":"2001","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:36:41 America/Chicago] {"id":"572","padre_id":"53","nombre":"Abel  Fortunato - Irma Pacheco","nacimiento":"1919 ","muerte":"2001","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En 1946 se trasladaron a Yapey\u00fa, a trabajar en una arrocera y en 1972 se radicaron en Resistencia, con arrocera en Formosa."}
[06-Aug-2016 14:37:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Zulema Beatriz -   Jorge Nicandro Vilar ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:37:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"573","nombre":"Jorge Luis Vilar Dri - Claudia Mariana Cenoz","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:38:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":" Irma Ang\u00e9lica - Juan Carlos Barbagallo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:38:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"575","nombre":"Pablo Andr\u00e9s Barbagallo Dri - Mariel Garc\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:39:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"575","nombre":"Mar\u00eda Lucrecia Barbagallo Dri - Carlos Antonio Vicente Arias","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:39:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"575","nombre":"Juan Guillermo Barbagallo Dri - Mar\u00eda Laura Montagliani","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:40:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"575","nombre":"Luis Sebasti\u00e1n Barbagallo Dri- Milene Mendez Ribeiro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:41:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Olga Francisca - Donato Alfredo \"Tito\"  Maro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:42:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"580","nombre":"Mart\u00edn Alfredo Maro Dri - Josefina Garrido","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:42:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"580","nombre":"Mar\u00eda Alejandra  Maro Dri - Jorge Pablo Alegre","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:43:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"580","nombre":"Marcelo Andr\u00e9s Maro Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:43:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"580","nombre":"Mariano Abel  Maro Dri ","nacimiento":"1981","muerte":"2003","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:44:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"580","nombre":"Mar\u00eda Andrea  Maro Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:44:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Matilde Cristina - Ricardo Faraldo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:45:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"586","nombre":"Ricardo Abel Faraldo Dri - Mar\u00eda Isabel Caffre","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:45:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"586","nombre":"Mariano Faraldo Dri - Guillermina Pajares","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:46:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"586","nombre":"Agust\u00edn Guillermo Faraldo Dri - Sandra Anabella Reis Drago","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:46:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"586","nombre":"Patricia Faraldo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:47:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"586","nombre":"Mar\u00eda Gertrudis Faraldo Dri - Emanuel Castillo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:47:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Irene Luisa - Jos\u00e9 Antonio Fernando Colla","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:48:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"592","nombre":"Roxana Andrea Colla Dri - Diego Luis Bagioni","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:48:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"592","nombre":"Luciana Soledad Colla Dri - Ariel Leonardo Carimatti","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:48:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"592","nombre":"Florencia Silvana Colla Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:49:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"592","nombre":"Julia Luc\u00eda Colla Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:49:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Rosa Ytati - Roberto Santiago Herrer","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:50:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"597","nombre":"Romina Estefan\u00eda Herrer Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:50:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"597","nombre":"Roxana Karina Herrer Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:51:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"597","nombre":"Maia Carolina Herrer Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:51:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"597","nombre":"Roc\u00edo Bel\u00e9n Herrer Dri \t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:52:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Oscar Abel - Mar\u00eda Victoria Garc\u00eda","nacimiento":"Yapey\u00fa, 1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:53:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"602","nombre":"Mar\u00eda Natalia","nacimiento":"1981","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:53:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"602","nombre":"Diego Abel","nacimiento":"1982","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:54:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"604","nombre":"Luc\u00eda Jazm\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:55:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"602","nombre":"Diego Abel - Sandra Sobrado","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:55:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"602","nombre":"Gabriela Mariel - Marcelo Paiva","nacimiento":"1987","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:56:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"607","nombre":"Valentina Candela Paiva Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:57:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"602","nombre":"Mar\u00eda Celeste","nacimiento":"1990","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:57:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Mar\u00eda Rafaela - V\u00edctor Juan Maro  ","nacimiento":"6\/03\/57","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:58:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"610","nombre":"Leonardo Abel Maro Dri","nacimiento":"3\/08\/85","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 14:59:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"610","nombre":"Luciano Agust\u00edn Maro Dri","nacimiento":"5\/12\/86","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:00:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"610","nombre":"Josefina Daniela Maro Dri","nacimiento":"20\/08\/93","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:00:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Alberto Rafael - Graciela Ernestina L\u00f3pez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:01:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"614","nombre":"Camilo Agust\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:01:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"614","nombre":"Federico Noel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:02:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Carlos - Giuseppina Laurino ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Catania, Sicilia"}
[06-Aug-2016 15:03:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"617","nombre":"Ludovica","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:03:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"617","nombre":"Carolina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:03:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"617","nombre":"Federica","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:04:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"572","nombre":"Ricardo Javier - Patricia Silvana S\u00e1nchez","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:04:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"621","nombre":"Francisco Javier","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:08:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"621","nombre":"Agust\u00edn Nicol\u00e1s","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:08:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"621","nombre":"Joaqu\u00edn Tom\u00e1s \t \t\t\t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:10:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Alfredo F\u00e9lix - Nely Miranda","nacimiento":"22\/1\/22 ","muerte":"1991","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:10:43 America/Chicago] {"id":"625","padre_id":"53","nombre":"Alfredo F\u00e9lix - Nely Miranda","nacimiento":"22\/1\/22 ","muerte":"1991","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En 1948 se trasladaron a Yapey\u00fa, a trabajar en una arrocera y luego se radicaron en Paso de los Libres."}
[06-Aug-2016 15:11:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"625","nombre":"In\u00e9s","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:11:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"625","nombre":"Alfredo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:12:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"625","nombre":"Mabel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:12:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"625","nombre":"Humberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:12:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"625","nombre":"Ana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:14:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Manuel Roque -  Emma Beatriz Orbegozo ","nacimiento":"1921","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En 1948 se trasladaron a Yapey\u00fa, a trabajar en una arrocera y en 1970 se radicaron en Resistencia, con arrocera en Puerto Velaz. Viven en Barranqueras, Chaco"}
[06-Aug-2016 15:16:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"631","nombre":"Rafaela Mar\u00eda del Rosario - Enrique Luis Strongoli  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en R\u00edo Grande, T. del Fuego."}
[06-Aug-2016 15:16:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"632","nombre":"Enzo Luis Strongoli Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:17:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"632","nombre":"Mar\u00eda Antonella Strongoli Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:17:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"632","nombre":"Giuliana Strongoli Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:18:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"631","nombre":"Emma Noem\u00ed - Antonio Ram\u00f3n L\u00f3pez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:18:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"636","nombre":"Lara Luc\u00eda L\u00f3pez Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:19:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"631","nombre":"Norma Beatriz - Carlos Eloy Lehmann ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Resistencia"}
[06-Aug-2016 15:20:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"638","nombre":"Carlos Federico Lehmann Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:20:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"638","nombre":"Sof\u00eda Micaela Lehmann Dri  ","nacimiento":"8\/3\/02","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:21:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Florencio An\u00edbal - \u00c1ngela Daniel ","nacimiento":"1922","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:23:27 America/Chicago] {"id":"641","padre_id":"53","nombre":"Florencio An\u00edbal - \u00c1ngela Daniel ","nacimiento":"1922","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En 1948 se trasladaron a Yapey\u00fa, a trabajar en una arrocera y en 1970 se radicaron en Resistencia, con arrocera en Puerto Velaz."}
[06-Aug-2016 15:24:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"641","nombre":" Elba Beatriz -  Jos\u00e9 Ricardo Nikolajuk ","nacimiento":"1958","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Ober\u00e1, Misiones, desde 2000."}
[06-Aug-2016 15:25:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"641","nombre":"Graciela M\u00f3nica - Oscar Ra\u00fal Antueno","nacimiento":"1965","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:25:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"643","nombre":"Romina Vanesa Antueno Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:26:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"643","nombre":"Pablo Sebasti\u00e1n Antueno Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:26:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"643","nombre":"Azul Mar\u00eda Lourdes Antueno Dri \t \t\t\t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:30:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Marcelo Paulino  ","nacimiento":"1924","muerte":"2005","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En 1948 se traslad\u00f3 a Yapey\u00fa, a trabajar en una arrocera y en 1970 se radic\u00f3 en Resistencia, con arrocera en Puerto Velaz. Vivi\u00f3 en Barranqueras"}
[06-Aug-2016 15:31:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Samuel Ceferino - Nelly D. Beltramini ","nacimiento":"1931","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se radicaron en Chajar\u00ed luego de la inundaci\u00f3n de la vieja Federaci\u00f3n"}
[06-Aug-2016 15:31:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"648","nombre":"Alberto Samuel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:32:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"648","nombre":"Griselda Catalina ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:32:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"648","nombre":"Sergio Omar ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:33:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Irene  Mercedes - Jos\u00e9 Pilar Gonz\u00e1lez","nacimiento":"31\/1\/28","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se radicaron en Chajar\u00ed luego de la inundaci\u00f3n de la vieja Federaci\u00f3n, en 1979."}
[06-Aug-2016 15:34:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"652","nombre":"Jos\u00e9 Oscar Gonz\u00e1lez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:34:41 America/Chicago] {"id":"653","padre_id":"652","nombre":"Jos\u00e9 Oscar Gonz\u00e1lez Dri","nacimiento":"1952","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:35:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"652","nombre":"Arturo Rub\u00e9n Gonz\u00e1lez Dri ","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:36:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Rodolfo Pedro - Mar\u00eda \u00c9lida     Cecco","nacimiento":"1934","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Permanecieron en Federaci\u00f3n."}
[06-Aug-2016 15:37:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"655","nombre":"Gabriel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:38:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"655","nombre":"Claudia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:39:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Olga  Elisa - Vicente Pacheco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se radicaron en La Cruz, Corrientes."}
[06-Aug-2016 15:39:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"658","nombre":"H\u00e9ctor Edgardo Pacheco Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:39:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"658","nombre":"Horacio Vicente Pacheco Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:40:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"658","nombre":"Diego Sa\u00fal Pacheco Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:41:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"53","nombre":"Carlos An\u00edbal - Mar\u00eda Brussain ","nacimiento":"1935 ","muerte":"1986","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:41:55 America/Chicago] {"id":"662","padre_id":"53","nombre":"Carlos An\u00edbal - Mar\u00eda Brussain ","nacimiento":"1935 ","muerte":"1986","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se trasladaron a Chajar\u00ed en 1979"}
[06-Aug-2016 15:42:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"662","nombre":"Hugo An\u00edbal - M\u00f3nica J. Pujol ","nacimiento":"9\/11\/60","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:43:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"663","nombre":"Carla Mar\u00eda Daniela ","nacimiento":"1994","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:43:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"663","nombre":"Mart\u00edn Hugo Ra\u00fal","nacimiento":"1998","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:44:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"663","nombre":"Mauro Alan Juli\u00e1n ","nacimiento":"1999","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 15:48:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"54","nombre":"Horacio Salvador  - Rosa Elena Grieco","nacimiento":"Concordia, 11\/9\/33","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 15:49:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"667","nombre":"Horacio Salvador - Laura Liliana Boeme","nacimiento":"29\/11\/66","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:08:49 America/Chicago] {"id":"54","padre_id":"13","nombre":"Benito Celestino  - Benita Ceferina Chioveta","nacimiento":"Federaci\u00f3n, 3\/3\/1898","muerte":"Concordia, 14\/2\/63","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:10:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"54","nombre":"Horacio Salvador - Gladis Alicia Crespo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Segundo matrimonio","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:11:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"669","nombre":"Noelia Cristina","nacimiento":"16\/05\/80","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:11:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"669","nombre":"Nadia Gabriela","nacimiento":"18\/12\/81","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:12:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"669","nombre":"Daiana Antonella","nacimiento":"23\/12\/89","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:12:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"669","nombre":"Cristhian Gonzalo","nacimiento":"03\/12\/92","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:13:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"669","nombre":"Melanie Tamara","nacimiento":"03\/04\/2000","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:13:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"54","nombre":"An\u00edbal","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:14:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"54","nombre":"Mar\u00eda Luisa- Roberto Rojas","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:14:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"676","nombre":"Marisa Rojas Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:15:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"676","nombre":"Mariel Rojas Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:15:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"676","nombre":"Marisel Rojas Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:16:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"54","nombre":"Ofelia - Horacio Trentin","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:16:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"680","nombre":"Cristela Trentin Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:17:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"680","nombre":"Gisela Trentin Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[06-Aug-2016 22:19:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Francisco Isidro - Mercedes Comp\u00e1","nacimiento":"1904","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:19:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"683","nombre":"Jorge Luis","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:20:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Agust\u00edn Fernando - Luisa Cechetto","nacimiento":"1906","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:21:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"685","nombre":"Mirta Araceli  - Juan Jos\u00e9 Repetto","nacimiento":"1947","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:22:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"686","nombre":"Juan Jos\u00e9 Repetto Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:23:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"686","nombre":"Gisela Andrea Repetto Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:26:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"685","nombre":"Osvaldo Agust\u00edn   - Elsie Berta Burna","nacimiento":"1949","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:26:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"689","nombre":"Mauricio Andr\u00e9s  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:27:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"689","nombre":"Andrea Yan\u00e9 ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:28:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"685","nombre":"Delia Graciela  - Jorge C. Rigoni","nacimiento":"1949","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:29:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"692","nombre":"Jorge Rolando Rigoni Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:29:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"692","nombre":"Cinthya Elizabet Rigoni Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:29:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"692","nombre":"Juan Diego Rigoni Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:30:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"692","nombre":" \t  Hebe Rosana Rigoni Dri   \t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:31:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"685","nombre":"Diego C\u00e9sar","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:31:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"685","nombre":"Juan Carlos","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:32:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"685","nombre":"Mar\u00eda Cristina","nacimiento":"1957","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:33:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Lorenzo Bernardo - Clara E. Hartwig ","nacimiento":"1908","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:34:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Fernando F\u00e9lix ","nacimiento":"1910","muerte":"1980","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:35:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Laurentina Irene","nacimiento":"1912","muerte":"1932","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:35:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"13","nombre":"Modesta Mar\u00eda - Juan Sg\u00fcerzo ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:36:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"703","nombre":"Mar\u00eda Ester Sg\u00fcerzo Dri \u2013 Mariano Reyes","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:40:28 America/Chicago] {"id":"14","padre_id":"3","nombre":"Mar\u00eda - con Juan Mondolo ","nacimiento":"1860","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"4","comentario":"Se establecieron a unos tres kil\u00f3metros de la casa paterna original y se dedicaron a la agricultura."}
[06-Aug-2016 22:41:05 America/Chicago] {"id":"59","padre_id":"14","nombre":"Luisa Mondolo Dri - Agosti","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:41:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"14","nombre":"Otilia Mondolo Dri - Sguerzo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:42:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"14","nombre":"Laura Mondolo Dri - Urquiza","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:42:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"14","nombre":"Roberto Mondolo Dri - ... Henner","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:44:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"14","nombre":"Jos\u00e9 Mondolo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Casado, con descendencia en provincia de Buenos Aires"}
[06-Aug-2016 22:47:31 America/Chicago] {"id":"15","padre_id":"3","nombre":"MARTIN - Virginia Terenzano ","nacimiento":"15\/12\/1863","muerte":"1945","colorlink":"#c0c0c0","orden":"5","comentario":"Inmigr\u00f3 Mart\u00edn a los 16 a\u00f1os con sus padres y hermanos. Cuando se cas\u00f3 hizo construir su casa en el \"Ejido\", llamado ahora \"San Luis\", a pasos de la capilla de San Luis en la zona rural de Federaci\u00f3n. En su casa  vivi\u00f3 sus \u00faltimos a\u00f1os y muri\u00f3 su madre, Santa Di Marco. Ten\u00eda una importante extensi\u00f3n de campo y se dedic\u00f3 a la agricultura. "}
[06-Aug-2016 22:48:44 America/Chicago] {"id":"15","padre_id":"3","nombre":"MART\u00cdN - Virginia Terenzano ","nacimiento":"15\/12\/1863","muerte":"1945","colorlink":"#c0c0c0","orden":"5","comentario":"Inmigr\u00f3 Mart\u00edn a los 16 a\u00f1os con sus padres y hermanos. Cuando se cas\u00f3 hizo construir su casa en el \"Ejido\", llamado ahora \"San Luis\", a pasos de "}
[06-Aug-2016 22:49:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"15","nombre":"Ernesto","nacimiento":"1890","muerte":"1958","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:50:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"15","nombre":"Mar\u00eda - Guillermo Delembert","nacimiento":"1891","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:51:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"710","nombre":"Elena Delembert Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:51:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"710","nombre":"                       \t           Elena Delembert Dri  Agust\u00edn Delembert Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:51:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"710","nombre":" Rita Delembert Dri - F\u00e9lix Matiazi ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:52:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"15","nombre":"Jos\u00e9 - Mar\u00eda Henner  ","nacimiento":"1891","muerte":"1960","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:53:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"714","nombre":"An\u00edbal - ... Calvo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:53:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"715","nombre":"Rosario","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:55:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"15","nombre":"Luisa","nacimiento":"1893","muerte":"1962","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 22:57:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"15","nombre":"Juan Bautista - Crist","nacimiento":"06\/06\/1897","muerte":"15\/06\/1974","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se establecieron en Concordia"}
[06-Aug-2016 23:03:24 America/Chicago] {"id":"718","padre_id":"15","nombre":"Juan Bautista - Cristina Celestina Biasizzo ","nacimiento":"06\/06\/1897","muerte":"15\/06\/1974","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se establecieron en Concordia"}
[06-Aug-2016 23:04:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Leonila Guillermina ","nacimiento":"18\/2\/25","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Establecida en Burzaco."}
[06-Aug-2016 23:05:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Digna Mar\u00eda - Dami\u00e1n Ojeda ","nacimiento":"24\/4\/26","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Burzaco."}
[06-Aug-2016 23:06:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"720","nombre":"Rub\u00e9n Dami\u00e1n Ojeda Dri  ","nacimiento":"24\/4\/56","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:07:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"720","nombre":"Miriam Cristina Ojeda Dri- Marcelo Trofa","nacimiento":"11\/04\/58","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:09:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Wilfrido Gil - Ilda Irene Cetour ","nacimiento":"3\/4\/27 ","muerte":"16\/06\/05","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:10:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"723","nombre":"Susana Irene - Roque J. Arce ","nacimiento":"05\/03\/53","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"viven en Concordia"}
[06-Aug-2016 23:11:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"724","nombre":"Elizabeth Ilda Arce dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:11:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"724","nombre":"Susana Arce Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:12:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"724","nombre":" Mar\u00eda del Rosario Arce Dri \t ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:12:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"723","nombre":"Teresa - Omar Moledo ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"viven en Concordia"}
[06-Aug-2016 23:13:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"728","nombre":"Diego Moledo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:14:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"728","nombre":"Gustavo Moledo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:14:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"728","nombre":"Wilfredo Moledo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:17:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"723","nombre":"GladisMar\u00eda - Oscar Ben\u00edtez","nacimiento":"sept. 56","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Concordia."}
[06-Aug-2016 23:18:29 America/Chicago] {"id":"732","padre_id":"723","nombre":"Gladis Mar\u00eda - Oscar Ben\u00edtez","nacimiento":"sept. 56","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Concordia."}
[06-Aug-2016 23:19:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"732","nombre":"Oscar Ben\u00edtez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:19:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"732","nombre":"Leandro Ben\u00edtez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:20:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"723","nombre":"Benito Juan - M\u00f3nica Altamirano","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:21:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"735","nombre":"Javier Wilfredo ","nacimiento":"20\/08\/81","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:21:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"735","nombre":"Ariel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:26:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"723","nombre":"Natividad Celestina - Germ\u00e1n Gorostarz\u00fa ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en R\u00edo Grande, T. del Fuego."}
[06-Aug-2016 23:27:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"738","nombre":"Florencia Gorostarzu Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:28:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"738","nombre":"Gabriel Gorostarzu Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:29:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"723","nombre":"Margarita Digna - Carlos Ram\u00edrez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en R\u00edo Grande, T. del Fuego"}
[06-Aug-2016 23:29:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"741","nombre":"Nadia Ram\u00edrez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:30:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"741","nombre":"Brenda Ram\u00edrez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:31:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Bernardo Roque ","nacimiento":"16\/06\/1928","muerte":"1945","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:31:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Bernardo Roque ","nacimiento":"16\/06\/1928","muerte":"1945","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:33:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Enrique Constante Juan ","nacimiento":"16\/02\/1930","muerte":"04\/08\/35","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:33:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Enrique Constante Juan ","nacimiento":"16\/02\/1930","muerte":"04\/08\/35","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:34:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Cristina In\u00e9s ","nacimiento":"19\/04\/1931 ","muerte":"30\/01\/33","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:35:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Miguel Mart\u00edn  - Mar\u00eda Elena Z\u00e1rate","nacimiento":"06\/07\/1932","muerte":"30\/03\/2004","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:36:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"749","nombre":"Miguel \u00c1ngel - Claudia Chiovetta","nacimiento":"24\/01\/59","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Miguel \u00c1ngel (24\/01\/59)- Claudia Chiovetta  Viven en Concordia."}
[06-Aug-2016 23:38:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"750","nombre":"Emmanuel Mart\u00edn - Alba","nacimiento":"14\/06\/81","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:38:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"751","nombre":"Emma Martina ","nacimiento":"04\/01\/04","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:39:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"751","nombre":"\u00c1lvaro","nacimiento":"2008","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:40:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"750","nombre":"Miguel Nicol\u00e1s - Ver\u00f3nica","nacimiento":"16\/05\/82","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:41:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"754","nombre":"Lautaro Miguel ","nacimiento":"07\/10\/05","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:41:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"754","nombre":"Bautista","nacimiento":"2008","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:42:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"750","nombre":"M\u00e1xima","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:44:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"749","nombre":"Stella Maris - C\u00e9sar Oscar Boggia ","nacimiento":"05\/09\/61","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Concordia"}
[06-Aug-2016 23:45:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"758","nombre":"Jacqueline Gabriela Boggia Dri - Luis F. Di Tomaso","nacimiento":"11\/03\/84","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:46:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"758","nombre":"Jerem\u00edas Leonardo Boggia Dri ","nacimiento":"15\/01\/87","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:47:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"749","nombre":"Elena Teresita   \t ","nacimiento":"21\/11\/63","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vive en Buenos Aires"}
[06-Aug-2016 23:49:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"749","nombre":"Luis Bautista - Rosalba V\u00e1zquez ","nacimiento":"17\/03\/64","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"viven en Buenos Aires"}
[06-Aug-2016 23:50:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"762","nombre":"Rosaliz ","nacimiento":"10\/09\/87","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:50:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"762","nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n ","nacimiento":"17\/07\/89","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:51:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"762","nombre":"Gianfranco Luis","nacimiento":"25\/05\/99","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:52:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"749","nombre":"Gabriel Mart\u00edn  - Silvina N. Schinder ","nacimiento":"10\/01\/70","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"viven en Concordia"}
[06-Aug-2016 23:54:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"749","nombre":"Cristian Andr\u00e9s - Laura Beatriz D\u00edaz       ","nacimiento":"30\/07\/74","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Concordia."}
[06-Aug-2016 23:55:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"767","nombre":"Juanita","nacimiento":"05\/04\/06","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:57:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"749","nombre":"David Ram\u00f3n - Lucila Esperanza Moledo","nacimiento":"09\/06\/75","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Concordia."}
[06-Aug-2016 23:57:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"769","nombre":"Celeste Roc\u00edo","nacimiento":"23\/04\/02","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[06-Aug-2016 23:58:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"769","nombre":"Giana Morena ","nacimiento":"19\/01\/05","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:00:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"\u00c1ngel Pedro","nacimiento":"28\/04\/1934","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Sacerdote. Vive en Montevideo."}
[07-Aug-2016 00:02:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Fermina Amalia ","nacimiento":"14\/08\/1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa, Vive en Miami."}
[07-Aug-2016 00:02:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Fermina Amalia ","nacimiento":"14\/08\/1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa, Vive en Miami."}
[07-Aug-2016 00:05:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Domingo - Nely Cristina Z\u00e1rate ","nacimiento":"Federaci\u00f3n, 4\/08\/39 ","muerte":"16\/11\/2001","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:09:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Mar\u00eda Cristina - Carlos Acosta ","nacimiento":" 20 \/ 06 \/ 59","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Mar\u00eda Cristina (20 \/ 06 \/ 59) - Carlos Acosta Viven en R\u00edo Grande."}
[07-Aug-2016 00:10:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"776","nombre":"Ver\u00f3nica Acosta Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:10:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"776","nombre":"Natalia Acosta Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:11:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"776","nombre":"Eduardo Acosta Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:11:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"776","nombre":"Carlos Acosta Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:12:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Adriana Isabel - Eduardo Dom\u00ednguez ","nacimiento":"27 \/ 08 \/ 61","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Adriana Isabel (27 \/ 08 \/ 61)- Eduardo Dom\u00ednguez Viven en Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 00:13:35 America/Chicago] {"id":"781","padre_id":"775","nombre":"Adriana Isabel - Eduardo Dom\u00ednguez ","nacimiento":"27 \/ 08 \/ 61","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":" Viven en Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 00:14:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"781","nombre":"Marcos Dom\u00ednguez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:14:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"781","nombre":"Daniela Dom\u00ednguez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:14:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"781","nombre":"Gast\u00f3n Dom\u00ednguez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:16:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"n\u00e9s Amalia - Domingo I. Facchinelli ","nacimiento":"22 \/ 07 \/ 63","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Entre R\u00edos."}
[07-Aug-2016 00:17:02 America/Chicago] {"id":"785","padre_id":"775","nombre":"In\u00e9s Amalia - Domingo I. Facchinelli ","nacimiento":"22 \/ 07 \/ 63","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Entre R\u00edos."}
[07-Aug-2016 00:17:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"785","nombre":"Diego Facchinelli Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:17:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"785","nombre":"Lilian Facchinelli Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:18:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"785","nombre":"Mercedes Facchinelli Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:19:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"785","nombre":"Federico Facchinelli Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:20:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Marta Graciela ","nacimiento":"03 \/ 12 \/  64","muerte":"Vive en Gualeguaych\u00fa.","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:21:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"790","nombre":"Fiama Magal\u00ed","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:23:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Jos\u00e9 Daniel - Leticia Laurelio","nacimiento":"05 \/ 02 \/ 69 ","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Entre R\u00edos"}
[07-Aug-2016 00:23:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"792","nombre":"Paula","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:24:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"792","nombre":"Agust\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:26:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Jorge Ricardo  - Viviana Cervi\u00f1o ","nacimiento":"07\/11\/72","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Entre R\u00edos."}
[07-Aug-2016 00:27:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"795","nombre":"Leonardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:28:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"795","nombre":"Camila","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:28:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"795","nombre":"Guadalupe","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:28:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"795","nombre":"Guadalupe","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:29:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Sergio Jes\u00fas Oscar ","nacimiento":"13 \/ 09 \/ 74)","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vive en Gualeguaych\u00fa."}
[07-Aug-2016 00:30:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Patricia Liliana ","nacimiento":"09 \/ 05 \/ 75","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vive en Gualeguaych\u00fa."}
[07-Aug-2016 00:31:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"801","nombre":"Nahuel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:32:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"801","nombre":"Kiara Leslie","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:32:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Emiliano Horacio  - Silvina Moledo","nacimiento":"26 \/ 02 \/ 78","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:33:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"804","nombre":"Mar\u00eda Antonella","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:33:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"804","nombre":"Yamila Alejandra","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:33:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"804","nombre":"Yamila Alejandra","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:38:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Juan Alberto  ","nacimiento":"9\/2\/1941","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:38:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"775","nombre":"Juan Alberto  ","nacimiento":"9\/2\/1941","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 00:40:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":" Magdalena  - Juan Bautista Agosti ","nacimiento":"1900","muerte":"1934","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:37:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"810","nombre":"\u00c9lida Agosti Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:37:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"810","nombre":"Evaristo Agosti Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:38:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"810","nombre":"Sixto Agosti Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:39:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Modesto","nacimiento":"1900","muerte":"1965","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:39:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Adelina","nacimiento":"1904","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:40:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":" Albino - Fernanda Mocchiutti ","nacimiento":"1909","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:42:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Hermela Ana  ","nacimiento":"1912","muerte":"12\/06\/2004","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[07-Aug-2016 09:42:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Hermela Ana  ","nacimiento":"1912","muerte":"12\/06\/2004","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[07-Aug-2016 09:43:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Herminio","nacimiento":"1914","muerte":"1978","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:45:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Virginia N\u00e9lida  - Juan B. Pintos","nacimiento":"18\/01\/16","muerte":"10\/04\/04","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:45:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Elsa Catalina Pintos Dri - Mario Villarreal ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:46:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Ismael Alcides Pintos Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:46:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Ismael Alcides Pintos Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:46:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Mar\u00eda Graciela Pintos Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:49:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Mart\u00edn Horacio  Pintos Dri - Carmen Altamirano","nacimiento":"","muerte":"21\/01\/04","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Carmen Altamirano  Carmen vive en la casa original de Mart\u00edn, donde pas\u00f3 sus \u00faltimos a\u00f1os Santa Di Marco."}
[07-Aug-2016 09:50:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Eugenio Pintos Dri \t","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:51:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Stella Maris  Pintos Dri- Jorge Corn\u00fa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:51:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Mar\u00eda Elena  Pintos Dri- Ram\u00f3n Valentino \t ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:52:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"Rafael  Pintos Dri- Cecilia Amaya","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:52:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"820","nombre":"N\u00e9lida Esther  Pintos Dri- Arnoldo Ver\u00f3n","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:54:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Bernardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:54:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"718","nombre":"Marcos Federico","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:57:45 America/Chicago] {"id":"16","padre_id":"3","nombre":"AMADEO DRI - MAR\u00cdA TODONE ","nacimiento":"2\/5\/1867","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"6","comentario":"Origen de una de las ramas de Concordia, Entre R\u00edos. Pasaron toda su vida en Federaci\u00f3n. Amadeo fue el primer panadero de la localidad.  Todos sus hijos se trasladaron a Concordia -con excepci\u00f3n de Otilia que se radic\u00f3 en Chajar\u00ed- el d\u00eda en que se desaloj\u00f3 la antigua ciudad de Federaci\u00f3n.  "}
[07-Aug-2016 09:58:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Erminda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 09:59:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Elena Mar\u00eda - Juan Eduardo Mc Loughlin","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:00:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"\u00c9lida","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:00:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Magdalena Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:01:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"H\u00e9ctor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:02:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Ang\u00e9lica","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:03:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Rogelio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:05:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Otilia - Pascual D. Monti","nacimiento":"02\/10\/1896","muerte":"08\/05\/1985","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Sus once hijos nacieron en la casa de 9 de Julio 2140, Chajar\u00ed."}
[07-Aug-2016 10:06:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Evangelina Monti Dri ","nacimiento":"1919","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:06:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Mar\u00eda Dora Monti Dri","nacimiento":"1921","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:07:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"N\u00e9lida Am\u00e9rica Monti Dri ","nacimiento":"1922","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:08:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Gladis Ester Monti Dri - Rodolfo G\u00f3mez Cis","nacimiento":"1923","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:09:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Odilma Elsa Monti Dri - Mario Matta","nacimiento":"1925","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:10:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Omar Celso Monti Dri","nacimiento":"1926","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:11:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Nora Elena Monti Dri - Julio Martins","nacimiento":"1927","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:11:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Laura Otilia Monti Dri -  Jos\u00e9 Gruttadauria","nacimiento":"1928","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:12:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Mar\u00eda Teresita Monti Dri - Meangel Bejar ","nacimiento":"1930","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Pcia. de Bs. Aires"}
[07-Aug-2016 10:13:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"Elbio Pascual Monti Dri","nacimiento":"1932","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:14:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"840","nombre":"H\u00e9ctor Alcides Monti Dri ","nacimiento":"1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:15:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Benito -  Rosa Marote","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:16:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Mario","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:16:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Hermelindo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:17:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"16","nombre":"Jos\u00e9","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:20:24 America/Chicago] {"id":"17","padre_id":"3","nombre":"JOS\u00c9 DRI - MODESTA TODONE","nacimiento":"17\/05\/1870","muerte":"1968","colorlink":"#c0c0c0","orden":"7","comentario":"Ambos nacidos en Udine, se conocieron en Chajar\u00ed y se casaron en Federaci\u00f3n en noviembre de 1895. Dos a\u00f1os despu\u00e9s se trasladaron a Colonia Yeru\u00e1 con la familia de \u00c1ngel, el hermano mayor de Jos\u00e9. \u00c9ste instal\u00f3 un almac\u00e9n de campo de ramos generales -tal vez una pulper\u00eda- , cuyo edificio se conserva actualmente. Alrededor de 1909 se radicaron definitivamente en  Concordia, donde Montaron una empresa de servicios f\u00fanebres."}
[07-Aug-2016 10:23:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Roberto - Mar\u00eda Teresa Strassera ","nacimiento":"1896","muerte":"1968","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Roberto naci\u00f3 en Federaci\u00f3n, se cri\u00f3 en Yeru\u00e1 y Concordia. Estudi\u00f3 en Santa Fe. Se instal\u00f3 con su esposa -nativa de Lucas Gonz\u00e1lez- en Chajar\u00ed en 1928 \u00f3 30, donde tuvo una f\u00e1brica de aceite. Luego regres\u00f3 a Concordia alrededor de 1950, fue diputado nacional por el Partido Justicialista durante el primer gobierno de Per\u00f3n."}
[07-Aug-2016 10:26:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"856","nombre":"Mar\u00eda Luisa, (Mary)  - Carlos M. Iribarren ","nacimiento":"1922","muerte":"1998","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivieron en calle Urquiza 873, Concordia."}
[07-Aug-2016 10:30:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"857","nombre":"Carlos Manuel Iribarren Dri - Graciela Sauer","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:32:29 America/Chicago] {"id":"858","padre_id":"857","nombre":"Carlos Manuel Iribarren Dri - Graciela Sauer","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Sus hijos Germ\u00e1n y Soledad viven en Concordia"}
[07-Aug-2016 10:34:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"857","nombre":"Mar\u00eda Luisa Iribarren Dri - Arzuaga","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Marisa vive en Concordia, sus hijos Fernando y Gonzalo Arzuaga, en Buenos Aires"}
[07-Aug-2016 10:38:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"857","nombre":"Roberto Eduardo Iribarren Dri - Any ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Los hijos de Roberto y Any viven en Concordia"}
[07-Aug-2016 10:39:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Modesta Hermelinda","nacimiento":"1923","muerte":"1932","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 10:42:02 America/Chicago] {"id":"860","padre_id":"857","nombre":"Roberto Eduardo Iribarren Dri - Any Schmukler.","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Los hijos de Roberto y Any viven en Concordia"}
[07-Aug-2016 10:43:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"\u00c1ngela Mar\u00eda del Carmen (Nen\u00e9)  - C\u00e9sar M. Marenco ","nacimiento":"1924 ","muerte":"1985","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivieron desde la d\u00e9cada del 60 en Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 10:45:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"862","nombre":"Mar\u00eda Silvina Marenco Dri \u2013 Jorge Inchauspe","nacimiento":"27\/2\/1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Silvina vive desde 2000 en Capital, tras haber radicado en Concordia, al igual que sus hijos Dolores, Mart\u00edn y Silvina"}
[07-Aug-2016 10:47:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Roberto C\u00e9sar  - Myriam G. Orduna (Beba)","nacimiento":"16\/05\/1927","muerte":"31\/05\/76","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Militar. Falleci\u00f3 en Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 10:50:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"864","nombre":"Roberto C\u00e9sar - Ana Mar\u00eda Gonz\u00e1lez ","nacimiento":"Concordia, 05\/07\/1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"vivo en Resistencia desde 1988"}
[07-Aug-2016 11:19:19 America/Chicago] {"id":"865","padre_id":"864","nombre":"Roberto C\u00e9sar - Ana Mar\u00eda Gonz\u00e1lez ","nacimiento":"Concordia, 05\/07\/1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"vivo en Resistencia desde 1988"}
[07-Aug-2016 11:21:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"865","nombre":"Mar\u00eda Cristina - Sebasti\u00e1n Barreda","nacimiento":"Paran\u00e1, 30\/10\/1978","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Resistencia."}
[07-Aug-2016 11:22:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"866","nombre":"Franca Barreda Dri","nacimiento":"Resistencia, 18\/01\/2012","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:30:09 America/Chicago] {"id":"857","padre_id":"856","nombre":"Mar\u00eda Luisa, (Mary)  - Carlos M. Iribarren ","nacimiento":"1922","muerte":"1998","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivieron en calle Urquiza 873, Concordia."}
[07-Aug-2016 11:30:34 America/Chicago] {"id":"862","padre_id":"856","nombre":"\u00c1ngela Mar\u00eda del Carmen (Nen\u00e9)  - C\u00e9sar M. Marenco ","nacimiento":"1924 ","muerte":"1985","colorlink":"#c0c0c0","orden":"2","comentario":"Vivieron desde la d\u00e9cada del 60 en Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 11:31:04 America/Chicago] {"id":"864","padre_id":"856","nombre":"Roberto C\u00e9sar  - Myriam G. Orduna (Beba)","nacimiento":"16\/05\/1927","muerte":"31\/05\/76","colorlink":"#c0c0c0","orden":"3","comentario":"Militar. Falleci\u00f3 en Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 11:33:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Modesto - Lila R\u00e9bole","nacimiento":"1897","muerte":"1954","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:34:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"868","nombre":"Mar\u00eda Elena - Stefano Lampazzona","nacimiento":"1930 ","muerte":"1977","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:34:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"869","nombre":"Carlos Mar\u00eda Lampazzona Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:34:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"869","nombre":"Esteban Antonio Lampazzona Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:35:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"869","nombre":"Mar\u00eda Elena Lampazzona Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:36:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"868","nombre":"Rub\u00e9n Oscar -  Nora Calvet ","nacimiento":"1932","muerte":"1984","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:36:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"873","nombre":"Rub\u00e9n Oscar \u2013 Liliana Pelayo","nacimiento":"1957","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:37:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"874","nombre":"Roc\u00edo","nacimiento":"1984","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:38:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"874","nombre":"Sebasti\u00e1n","nacimiento":"1986","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:38:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"874","nombre":"Santiago","nacimiento":"1988","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:39:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"873","nombre":"Guillermo Alcides \u2013 Mar\u00eda Cristina Cevey ","nacimiento":"1958","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:40:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"878","nombre":"Guillermina","nacimiento":"1991","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:40:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"878","nombre":"Agustina ","nacimiento":"1992","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:41:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"878","nombre":"Valentina","nacimiento":"2006","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:41:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"873","nombre":"Nora Griselda \u2013 Daniel Gilandoni","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:42:39 America/Chicago] {"id":"882","padre_id":"873","nombre":"Nora Griselda \u2013 Daniel Gilardoni","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:43:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"882","nombre":"Mar\u00eda Victoria Gilardoni Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:43:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"868","nombre":"N\u00e9stor Eduardo \u2013 Zulema Dom\u00ednguez","nacimiento":"1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:44:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"884","nombre":"N\u00e9stor Humberto","nacimiento":"1990","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:45:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"868","nombre":"N\u00e9stor Eduardo  - Dora Galvani ","nacimiento":"1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:46:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"886","nombre":"N\u00e9stor Eduardo \u2013 M\u00f3nica Furl\u00e1n ","nacimiento":"1966","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:46:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"887","nombre":"Alejandro Mat\u00edas","nacimiento":"1996","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:47:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"887","nombre":"Sof\u00eda ","nacimiento":"1997","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:47:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"887","nombre":"Emiliano ","nacimiento":"1999","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:48:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"886","nombre":"Sergio Alejandro \u2013 Mar\u00eda Celina Barbosa","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:49:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"891","nombre":"David A.","nacimiento":"1987","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:49:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"891","nombre":"Florencia","nacimiento":"1992","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:50:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"886","nombre":"Mar\u00eda Alejandra  \u2013 Marcelo Medori ","nacimiento":"1969","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:51:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"894","nombre":"Estefan\u00eda Medori Dri","nacimiento":"1990","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:51:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"894","nombre":"Luis Medori Dri ","nacimiento":"1992","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:52:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"894","nombre":"Agustina Medori Dri ","nacimiento":"1993","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:53:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"886","nombre":"Silvana \u2013 Pedro R. Moreno ","nacimiento":"1974","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:53:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"898","nombre":"Andrea Moreno Dri ","nacimiento":"1993","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:54:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"898","nombre":"Brenda Moreno Dri","nacimiento":"1995","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:54:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"898","nombre":"Melanie Loana Moreno Dri ","nacimiento":"2000","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:55:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"898","nombre":"Santino Emanuel Moreno Dri ","nacimiento":"2002","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:56:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"868","nombre":"Carlos Mar\u00eda  - Mar\u00eda Elena Paoli ","nacimiento":"1938","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:57:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"903","nombre":"Carlos Guillermo  \u2013 Valeria Seminario","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:57:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"903","nombre":"Mar\u00eda Lila  \u2013  Carlos Landa","nacimiento":"1971","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:58:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"903","nombre":"Daniel Horacio ","nacimiento":"1972","muerte":"2001","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 11:59:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"903","nombre":"Yari Andr\u00e9s","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:00:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"868","nombre":"Mar\u00eda Isabel - Humberto Bracco","nacimiento":"1941","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:00:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"908","nombre":"Daniel Bracco Dri","nacimiento":"1962","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:01:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"908","nombre":"C\u00e9sar Bracco Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:01:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"908","nombre":"Sonia Bracco Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:04:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Mario Jos\u00e9 ","nacimiento":"Yeru\u00e1, 1899   ","muerte":"1903","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:05:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Josefa Santa (Pepa) -  H\u00e9ctor \u00c1ngel Strassera ","nacimiento":"1901","muerte":"1988","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivieron en la calle Entre R\u00edos de Concordia."}
[07-Aug-2016 12:06:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"913","nombre":"Juan Jos\u00e9 Strassera Dri \u2013Mar\u00eda Blanca D\u00edaz","nacimiento":"1925 ","muerte":"1968","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:07:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"913","nombre":"H\u00e9ctor \u00c1ngel Strassera Dri ","nacimiento":"1927","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:07:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"913","nombre":"Mar\u00eda Josefa Strassera Dri \u2013 Jorge P. Larrarte","nacimiento":"1929","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:09:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Hermelinda Hermanda","nacimiento":"Yeru\u00e1, 1903 ","muerte":"1984","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa.  Vivi\u00f3 en el convento de las Adoratrices en la calle Urquiza de Concordia."}
[07-Aug-2016 12:13:42 America/Chicago] {"id":"17","padre_id":"3","nombre":"JOS\u00c9 DRI - MODESTA TODONE","nacimiento":"17\/05\/1870","muerte":"1968","colorlink":"#c0c0c0","orden":"7","comentario":"Ambos nacidos en Udine, se conocieron en Chajar\u00ed y se casaron en Federaci\u00f3n en noviembre de 1895. Dos a\u00f1os despu\u00e9s se trasladaron a Colonia Yeru\u00e1 con la familia de \u00c1ngel, el hermano mayor de Jos\u00e9. \u00c9ste instal\u00f3 un almac\u00e9n de campo de ramos generales -tal vez una pulper\u00eda- , cuyo edificio se conserva actualmente. Alrededor de 1909 se radicaron definitivamente en  Concordia, donde Montaron una empresa de servicios f\u00fanebres en la calle San Luis, junto a la gran casa familiar donde a\u00fan vive la \u00faltima de sus hijas."}
[07-Aug-2016 12:14:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Modesta Elena ","nacimiento":"Yeru\u00e1, 1905","muerte":"1988","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivi\u00f3 toda su existencia en la casa de la calle San Luis."}
[07-Aug-2016 12:15:41 America/Chicago] {"id":"918","padre_id":"17","nombre":"Modesta Elena ","nacimiento":"Yeru\u00e1, 1905","muerte":"1988","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivi\u00f3 casi toda su existencia en la casa familiar de la calle San Luis de Concordia."}
[07-Aug-2016 12:16:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Demario Mois\u00e9s  - Mar\u00eda del Carmen Lima","nacimiento":"1908","muerte":"1966","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:17:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"919","nombre":"Mar\u00eda Liliana","nacimiento":"1957","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:17:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"919","nombre":"Mar\u00eda Beatriz ","nacimiento":"1961","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:18:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Enrique Jos\u00e9 - Mar\u00eda del Carmen Ozafrain","nacimiento":"1910 ","muerte":"1974","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:19:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"922","nombre":"Mar\u00eda Graciela ","nacimiento":"1942","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:20:13 America/Chicago] {"id":"923","padre_id":"922","nombre":"Mar\u00eda Graciela - N\u00e9stor Form\u00e9s","nacimiento":"1942","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:20:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"923","nombre":"Silvana Beatriz Form\u00e9s Dri ","nacimiento":"1962","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:21:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"923","nombre":"Gervasio Form\u00e9s Dri","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:21:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"923","nombre":"Diego Form\u00e9s Dri ","nacimiento":"1964","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:22:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"923","nombre":"Daniela Form\u00e9s Dri","nacimiento":"1966","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:23:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"922","nombre":"Mar\u00eda In\u00e9s \u2013 Daniel    Mannarino","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:24:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"928","nombre":"Marcela Mannarino Dri","nacimiento":"1967","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:24:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"928","nombre":"Esteban Mannarino Dri ","nacimiento":"1982","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:25:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Miguel Horacio - Mar\u00eda Eufemia Labriola ","nacimiento":"1912","muerte":"1984","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:26:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"931","nombre":"Celina Marta Mar\u00eda - Emilio Priedre ","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:27:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"932","nombre":"Moira Priedre Dri","nacimiento":"1974","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:27:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"932","nombre":"Siomara Priedre Dri","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:28:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"932","nombre":"Mar\u00eda Celina Priedre Dri","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:28:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"931","nombre":"Marcelo Enrique \u2013 Corina Masut","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:29:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"936","nombre":"Gimena","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:29:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"936","nombre":"Patricio","nacimiento":"1983","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:30:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"936","nombre":"Camila","nacimiento":"1990","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:31:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Adhemar Alberto - Martina Fern\u00e1ndez ","nacimiento":"1915","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:32:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"940","nombre":"Carlos Alberto - Sara Conesa ","nacimiento":"1945","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:33:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"941","nombre":"Luis Mart\u00edn","nacimiento":"1972","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:33:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"941","nombre":"Carlos Adhemar","nacimiento":"1972","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:34:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"941","nombre":"Miguel Horacio \u2013 Bel\u00e9n Dom\u00ednguez ","nacimiento":"1974","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:34:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"944","nombre":"Martina","nacimiento":"1997","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:35:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"940","nombre":"Miguel Horacio \u2013 Beatriz Gay ","nacimiento":"1947","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:36:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"946","nombre":"Alejandro Adhemar ","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:36:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"946","nombre":"Mart\u00edn Horacio","nacimiento":"1977","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:37:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"946","nombre":"Mar\u00eda Laura ","nacimiento":"1981","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:37:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"946","nombre":"Julieta","nacimiento":"1985","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:38:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"940","nombre":"Mar\u00eda Silvia - Hugo Christensen","nacimiento":"1949","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:39:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"951","nombre":"Paula Christensen Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:40:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Irma Leonor - Miguel Inchauspe","nacimiento":"Concordia,1916","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:40:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Almida Olga","nacimiento":"Concordia, 1916","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:41:12 America/Chicago] {"id":"954","padre_id":"17","nombre":"Almida Olga","nacimiento":"Concordia, 1918","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:41:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Mar\u00eda del Carmen","nacimiento":"Concordia, 1920","muerte":"1921","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:42:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Mar\u00eda del Carmen - Osvaldo Izaguirre","nacimiento":"Concordia,1923","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Se radicaron en Paran\u00e1."}
[07-Aug-2016 12:43:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"956","nombre":"Osvaldo Felipe Izaguirre Dri","nacimiento":"1953","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:43:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"956","nombre":"Mar\u00eda del Carmen Izaguirre Dri ","nacimiento":"1955","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:44:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"956","nombre":"Daniel Alejandro Izaguirre Dri","nacimiento":"1957","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:44:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"956","nombre":"Mar\u00eda Amalia Izaguirre Dri ","nacimiento":"1958","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:46:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"17","nombre":"Omar Jos\u00e9 \"Pirucho\" - Amelia G. Pagliaro \"Pocha\" ","nacimiento":"1926 ","muerte":"1970","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:47:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"961","nombre":"       \t        Gustavo Jos\u00e9 \u2013 Marta B. Rojas","nacimiento":"1961","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:48:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"962","nombre":"Gabriel Alejandro ","nacimiento":"1996","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 12:48:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"962","nombre":"Florencia","nacimiento":"2000","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 13:00:07 America/Chicago] {"id":"11","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL - Rosa Stel","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","colorlink":"#ff0000","orden":"1","comentario":" ANGELO DRI, naci\u00f3 en Corgnolo di Porpetto, el 15 \/03 \/ 1851, muri\u00f3 en 1934. Casado con ROSA STEL, nacida en Pampaluna di Porpetto, Udine, el 24 \/ 0"}
[07-Aug-2016 13:01:29 America/Chicago] {"id":"27","padre_id":"11","nombre":"Carmelo - Luciana Trepo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff8080","orden":"0","comentario":"Luciana Trepo"}
[07-Aug-2016 13:02:01 America/Chicago] {"id":"26","padre_id":"11","nombre":"Carlos - Rosa Monti","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff0000","orden":"0","comentario":"Rosa Monti"}
[07-Aug-2016 13:02:28 America/Chicago] {"id":"25","padre_id":"11","nombre":"Juan - Teresa Vidal","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff8080","orden":"0","comentario":"Teresa Vidal"}
[07-Aug-2016 13:06:23 America/Chicago] {"id":"61","padre_id":"28","nombre":"Alcides Ricardo  - Leliz E. Urruzola","nacimiento":"1927","muerte":"1993","colorlink":"#ff0000","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 13:07:10 America/Chicago] {"id":"76","padre_id":"28","nombre":"\u00c1ngela Rosa- Roque E. De Marco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff0000","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 13:07:43 America/Chicago] {"id":"77","padre_id":"28","nombre":"\u00c1ngela Rosa - Juan Fern\u00e1ndez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff8080","orden":"1","comentario":"Radicados en Capital Federal"}
[07-Aug-2016 13:10:55 America/Chicago] {"id":"3","padre_id":"","nombre":"Giovanni - Santa Di Marco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Hijo de Pietro Dri y de Pasqua  Tell, Giovanni era agricultor en Udine y se traslad\u00f3 con su esposa, sus hijos y tal vez alg\u00fan nieto a la Argentina en 1879. Un hermano suyo, Antonio, permaneci\u00f3 en Italia hasta su muerte, pero varios hijos de \u00e9ste se trasladaron a la Argentina y a Uruguay","radicado_id":"2"}
[07-Aug-2016 13:13:36 America/Chicago] {"id":"3","padre_id":"","nombre":"Giovanni - Santa Di Marco","nacimiento":"Corgnolo, actualmente un barrio de la peque\u00f1a localidad de Porpetto, Udine, 21 \/ 05 \/ 1827","muerte":"Federaci\u00f3n, Entre R\u00edos, 22 \/ 01 \/ 1900","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Giovanni era agricultor en Udine y se traslad\u00f3 con su esposa, sus hijos y tal vez alg\u00fan nieto a la Argentina en 1879. Un hermano suyo, Antonio, permaneci\u00f3 en Italia hasta su muerte, pero varios hijos de \u00e9ste se trasladaron a la Argentina y a Uruguay ","radicado_id":"2"}
[07-Aug-2016 13:17:18 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio - Maddalena Stroppolo","nacimiento":"Porpetto..","muerte":"Porpetto, 22\/5\/1900","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:19:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Permaneci\u00f3 en Porpetto, Udine.","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:21:28 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio - Maddalena Stroppolo","nacimiento":"Porpetto..","muerte":"Porpetto, 22\/5\/1900","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:21:56 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio - Maddalena Stroppolo","nacimiento":"Porpetto..","muerte":"Porpetto, 22\/5\/1900","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:22:59 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"","nombre":"Antonio - Maddalena Stroppolo","nacimiento":"Porpetto..","muerte":"Porpetto, 22\/5\/1900","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:24:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1","nombre":"Maddalena","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Permaneci\u00f3 en Udine con sus padres y su hermano Antonio.","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:24:27 America/Chicago] {"id":"966","padre_id":"1","nombre":"Maddalena","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"2","comentario":"Permaneci\u00f3 en Udine con sus padres y su hermano Antonio.","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:26:53 America/Chicago] {"id":"2","padre_id":"1","nombre":"Giacomo (Santiago)-  Mar\u00eda Rapetti.","nacimiento":"1879","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"3","comentario":"naci\u00f3 en Porpetto en 1879. Fue tendero en Italia y se cas\u00f3 con Mar\u00eda Rapetti. Emigr\u00f3 a Buenos Aires presumiblemente alrededor de 1905 y se estableci\u00f3 en Concordia (E. R\u00edos)  con su hermano Egidio y dos hijos: Antonio Eduardo (en la documentaci\u00f3n uruguaya figura como Eduardo Antonio),  y Rita Maddalena. Aqu\u00ed nace su hija Mar\u00eda Elodia. Se traslada en seguida a San Antonio Chico, Salto, Uruguay, donde el 25\/10\/11 nace su hijo Antonio Constantino.","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:27:35 America/Chicago] {"id":"9","padre_id":"1","nombre":"Egidio","nacimiento":"3\/9\/88","muerte":"19\/5\/69","colorlink":"#c0c0c0","orden":"4","comentario":"Nacido en Porpetto el 3 \/ 9 \/ 88. Falleci\u00f3 en Concordia, el 19\/5\/69. Casado con  Idalina Catalina Tessadri, nacida en Tom\u00e1s Gomensoro, Dpto. Artigas"}
[07-Aug-2016 13:28:01 America/Chicago] {"id":"18","padre_id":"1","nombre":"Dom\u00e9nico","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"5","comentario":""}
[07-Aug-2016 13:28:23 America/Chicago] {"id":"19","padre_id":"1","nombre":"Pedro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"6","comentario":""}
[07-Aug-2016 13:29:34 America/Chicago] {"id":"2","padre_id":"1","nombre":"Giacomo (Santiago)-  Mar\u00eda Rapetti.","nacimiento":"1879","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"3","comentario":"naci\u00f3 en Porpetto en 1879. Fue tendero en Italia y se cas\u00f3 con Mar\u00eda Rapetti. Emigr\u00f3 a Buenos Aires presumiblemente alrededor de 1905 y se estableci\u00f3 en Concordia (E. R\u00edos)  con su hermano Egidio y dos hijos: Antonio Eduardo (en la documentaci\u00f3n uruguaya figura como Eduardo Antonio),  y Rita Maddalena. Aqu\u00ed nace su hija Mar\u00eda Elodia. Se traslada en seguida a San Antonio Chico, Salto, Uruguay, donde el 25\/10\/11 nace su hijo Antonio Constantino.","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:33:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"2","nombre":"ANTONIO EDUARDO - Amelia La Greca Irace","nacimiento":"Porpetto, 17\/ 08\/ 1902 ","muerte":"Rivera, 1962","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En la documentaci\u00f3n uruguaya figura como  Eduardo Antonio.","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:35:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"967","nombre":"Oriol - Yvonne Da Silva","nacimiento":"Salto, 14\/4\/30","muerte":"1952","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:37:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"968","nombre":" Grazia Amalia ","nacimiento":"07\/05\/50","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Exiliada en Suecia, vive en Malm\u00f6 con sus hijos","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:38:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"969","nombre":"Mario","nacimiento":"11\/08\/83","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:39:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"969","nombre":"Marcos","nacimiento":"17\/10\/84","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:40:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"969","nombre":"Noemy","nacimiento":"17\/10\/84","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:40:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"969","nombre":"Mauricio","nacimiento":"10\/4\/87","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:41:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"967","nombre":"Iris","nacimiento":"1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:43:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"2","nombre":"Rita Maddalena - Juan Leita","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:44:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"975","nombre":"Antonio Leita Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:45:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"975","nombre":"Mar\u00eda Rosa Leita Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicada en Italia","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:45:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"975","nombre":"Italo \"Quico\" Leita Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicado en Italia","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:48:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"2","nombre":"Mar\u00eda Elodia - Francisco Boezio ","nacimiento":"Concordia","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"radicados en Montevideo y finalmente en Neuqu\u00e9n","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:48:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"979","nombre":"Santiago Boezio Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:49:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"979","nombre":"Gloria Boezio Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:49:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"979","nombre":"\"Talo\" Boezio Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:50:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"979","nombre":"Susana Boezio Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:50:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"979","nombre":"\"Kik\u00edn\" Boezio Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 13:53:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"2","nombre":"Antonio Constantino - Elida Praxede Moreni Mi\u00f1\u00f3n","nacimiento":"Salto, 25\/10\/1911","muerte":"Montevideo 24\/12\/1970","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:54:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"985","nombre":"Miguel Antonio - Esther Baeza","nacimiento":"Concordia, 4\/8\/38","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:54:59 America/Chicago] {"id":"986","padre_id":"985","nombre":"Miguel Antonio - Esther Baeza","nacimiento":"Concordia, 4\/8\/38","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:55:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"986","nombre":"Rafael Antonio ","nacimiento":"Montevideo, 2\/9\/74","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 13:59:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"985","nombre":" Santiago \u00cdtalo (- Mar\u00eda Violeta Lamaison Sarla ","nacimiento":"Concordia, 28\/12\/39","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Montevideo","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:00:06 America/Chicago] {"id":"988","padre_id":"985","nombre":" Santiago \u00cdtalo - Mar\u00eda Violeta Lamaison Sarla ","nacimiento":"Concordia, 28\/1","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Montevideo","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:00:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"988","nombre":"Belkis","nacimiento":"21\/01\/62","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:01:36 America/Chicago] {"id":"989","padre_id":"988","nombre":"Belkis","nacimiento":"21\/01\/62","muerte":"26\/10\/72","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:02:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"988","nombre":"Edgardo \"Tito\" - Alejandra Greif Car\u00e1mbula","nacimiento":"29\/8\/64","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:03:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"990","nombre":"Sof\u00eda","nacimiento":"29\/05\/99","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:04:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"990","nombre":"Francisca","nacimiento":"20\/09\/03","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:04:38 America/Chicago] {"id":"990","padre_id":"988","nombre":"Edgardo \"Tito\" - Alejandra Greif Car\u00e1mbula","nacimiento":"29\/8\/64","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Montevideo.","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:05:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"988","nombre":"L\u00edber Abel ","nacimiento":"2\/11\/74","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:07:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"985","nombre":"Rodolfo Mario \"Lito\" - Nora Piaggio ","nacimiento":"Concordia, 22\/1\/41","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Montevideo","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:07:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"994","nombre":"Ana Karina","nacimiento":"07\/02\/69","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:08:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"994","nombre":"Rosana Gabriela ","nacimiento":"30\/07\/70","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[07-Aug-2016 14:09:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"985","nombre":" Rodolfo Mario \"Lito\"- Gladys Garc\u00eda ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 14:10:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"997","nombre":"Alexis Shalo","nacimiento":"11\/11\/76","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 14:11:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"997","nombre":"Jessica","nacimiento":"27\/04\/79","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 14:12:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"997","nombre":"Leticia","nacimiento":"27\/04\/79","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[07-Aug-2016 14:15:21 America/Chicago] {"id":"9","padre_id":"1","nombre":"Egidio - Idalina Catalina Tessadri","nacimiento":"Porpetto, 3\/9\/88","muerte":"Concordia, 19\/5\/69.","colorlink":"#c0c0c0","orden":"4","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:16:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"Antonio Domingo ","nacimiento":"Salto,1922","muerte":"Concordia, 1993","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:17:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"N\u00e9lida Ren\u00e9e ","nacimiento":"Salto,1925","muerte":"Concordia, 1982","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:18:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"Mario Norberto - Mar\u00eda Luisa Anzaldi","nacimiento":"Salto, 6\/6\/1927","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Concordia."}
[07-Aug-2016 14:19:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1003","nombre":"Mario C\u00e9sar Eduardo","nacimiento":"16\/1\/54","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:21:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1003","nombre":"Juan Jos\u00e9 Mar\u00eda - Alba Luisa \"Luly\" Balocco ","nacimiento":"21\/11\/55","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Concordia se trasladaron posteriormente en Paran\u00e1"}
[07-Aug-2016 14:22:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1005","nombre":"Luisina Gisela","nacimiento":"1977","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:22:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1005","nombre":"Vanina Mariel","nacimiento":"1979","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:23:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1005","nombre":"Pablo Mart\u00edn ","nacimiento":"1980","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:23:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1005","nombre":"Eugenia Paola ","nacimiento":"1982","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:24:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1005","nombre":"Angelina Antonella","nacimiento":"1991","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:25:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1003","nombre":" \t\t \t\tLiliana del Carmen - H\u00e9ctor Vitachi","nacimiento":"30\/4\/58","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:28:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1011","nombre":"Germ\u00e1n Dar\u00edo C\u00e9sar ","nacimiento":"26\/02\/78","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:29:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1011","nombre":"Gabriela","nacimiento":"03\/09\/79","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:30:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1011","nombre":"Carina Vitachi Dri - Cristian Ceballos","nacimiento":"18\/6\/81","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:31:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1011","nombre":"Mar\u00eda Bel\u00e9n Vitachi Dri ","nacimiento":"14\/07\/84","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:31:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1011","nombre":"Walter Vitachi Dri","nacimiento":"15\/12\/88","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:33:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1003","nombre":"Liliana del Carmen - Walter Guillermo Bartel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Segundo matrimonio. Radicados en C\u00f3rdoba"}
[07-Aug-2016 14:34:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1003","nombre":"Carmelo Patricio - Graciela Arregui ","nacimiento":"8\/5\/61","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Viven en Concordia"}
[07-Aug-2016 14:35:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1018","nombre":"Benjam\u00edn Carmelo","nacimiento":"15\/06\/83","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:36:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1018","nombre":"Noelia - Marcelo Giorgio","nacimiento":"23\/01\/81","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:37:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1020","nombre":"Giuliano","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:37:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1020","nombre":"Mayka","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:38:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1018","nombre":" \tPatricia - Nahuel Odriozola","nacimiento":"22\/12\/85","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:39:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1018","nombre":" \t   Andrea Noem\u00ed - Mauro Silva","nacimiento":"5\/01\/86","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:40:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1018","nombre":"Mar\u00eda Mercedes ","nacimiento":"19\/01\/90","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:41:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1003","nombre":"Antonio Norberto Marcelo - Norma M\u00e9ndez","nacimiento":"10\/12\/64","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:41:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1026","nombre":"Leonardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:42:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1026","nombre":"Antonela","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:42:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1026","nombre":"Mat\u00edas","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:43:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"\u00cdtalo Argentino ","nacimiento":"Concordia,1930","muerte":"1994","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:44:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"Julio C\u00e9sar","nacimiento":"Concordia, 1933","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:44:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"Pedro Luis (Cacho) -  Mar\u00eda Elena Quintana","nacimiento":"Concordia,1942","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:45:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1032","nombre":"Mar\u00eda Virginia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:46:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1032","nombre":"Mar\u00eda Eugenia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:47:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"9","nombre":"Mar\u00eda Josefina - V\u00edctor Cossi","nacimiento":"Concordia, 22\/10\/1944","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:48:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1035","nombre":"Dar\u00edo Javier Cossi Dri - Amalia Isabel L\u00f3pez","nacimiento":"01\/10\/70","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:48:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1035","nombre":"Claudio Mar\u00eda Cossi Dri - Virginia Lucrecia \u00c1vila","nacimiento":"26\/09\/73","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:49:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1035","nombre":"Cristian Fernando Cossi Dri - Mar\u00eda Magdalena Saporittis","nacimiento":"02\/11\/74","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:50:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1035","nombre":"V\u00edctor Mar\u00eda Cossi Dri ","nacimiento":"26\/04\/82","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 14:52:12 America/Chicago] {"id":"20","padre_id":"19","nombre":"Domingo Argentino - Juana Ester Bustos","nacimiento":"18\/04\/32","muerte":"23\/08\/13","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"\r\n"}
[07-Aug-2016 14:53:15 America/Chicago] {"id":"22","padre_id":"20","nombre":"Sabas Alejandro Bustos","nacimiento":" Villa Dolores, C\u00f3rdoba, 28\/01\/70","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"0","comentario":"Radicado en Barcelona desde 2004"}
[07-Aug-2016 15:36:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udine","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[07-Aug-2016 15:38:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1040","nombre":"Giacomo","nacimiento":"Muzzana del Turgano, 13\/9\/1871","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:41:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1040","nombre":"Santiago Imigr\u00f3 con su madre en 1902 - Mar\u00eda Caviglia","nacimiento":"Pordenone, 1888 ?","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Santiago (seguramente su nombre ser\u00eda Giacomo, ya que era italiano) Inmigr\u00f3 con su madre en 1902.\r\nDespu\u00e9s se radic\u00f3 con su esposa en Cha\u00f1ar Ladeado, Santa Fe."}
[07-Aug-2016 15:42:24 America/Chicago] {"id":"1042","padre_id":"1040","nombre":"Santiago - Mar\u00eda Caviglia","nacimiento":"Pordenone, 1888","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Santiago (seguramente su nombre ser\u00eda Giacomo, ya que era italiano) Inmigr\u00f3 con su madre en 1902.\r\nDespu\u00e9s se radic\u00f3 con su esposa en Cha\u00f1ar Lade"}
[07-Aug-2016 15:42:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"Rosa - Arturo A. Fern\u00e1ndez","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:43:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1043","nombre":"Carlos Fern\u00e1ndez Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicado en Lavallol, Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 15:44:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1043","nombre":"Leonardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:46:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"Leonardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:47:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"Jacinto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:47:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"Delia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:48:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"Osvaldo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:48:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1049","nombre":"Osvaldo","nacimiento":"1956","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:49:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1050","nombre":"V\u00edctor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:50:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1051","nombre":"Felipe","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:51:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1050","nombre":"Paulina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:51:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1049","nombre":"Santiago Vicente","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:52:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"Nito","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:52:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"X","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:53:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1042","nombre":"?","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 15:54:06 America/Chicago] {"id":"1056","padre_id":"1042","nombre":"?","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:09:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"ALESSANDRO - LUC\u00cdA DEL PIN","nacimiento":"1869","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al puerto de Buenos Aires el 18\/ 10\/ 1908. Son origen de la familia de Rosario, Santa Fe. ."}
[07-Aug-2016 16:10:48 America/Chicago] {"id":"1058","padre_id":"","nombre":"ALESSANDRO - LUC\u00cdA DEL PIN","nacimiento":"1869","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al puerto de Buenos Aires el 18\/ 10\/ 1908. Son origen de la rama familiar de Rosario, Santa Fe. "}
[07-Aug-2016 16:11:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Humberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:12:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Hugo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:13:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Aldo","nacimiento":"Italia, 23\/02\/1900","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:14:17 America/Chicago] {"id":"1061","padre_id":"1058","nombre":"Aldo - Alejandra Alberdi ","nacimiento":"Italia, 23\/02\/1","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:15:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1061","nombre":" Alejandro Antonio - Rosa Belinza","nacimiento":"13 \/ 10 \/ 28","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:15:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1062","nombre":"Aldo Rafael ","nacimiento":"15\/01\/50","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:16:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1062","nombre":"Rub\u00e9n Eduardo","nacimiento":"02\/12\/52","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:16:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1062","nombre":"Alejandro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:17:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1062","nombre":"Silvana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:17:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1061","nombre":" Elsa Luc\u00eda ","nacimiento":"13\/04\/31","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:18:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1067","nombre":"Mabel","nacimiento":"04\/10\/1959","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:19:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1061","nombre":"Jos\u00e9 Aldo","nacimiento":"07\/01\/1933","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:20:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1069","nombre":"Pablo","nacimiento":"15\/11\/63","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:21:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1070","nombre":"Tatiana","nacimiento":"23\/12\/89","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:21:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1070","nombre":"Iv\u00e1n","nacimiento":"23\/07\/91","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:22:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1069","nombre":"Fabio","nacimiento":"28\/01\/65","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:23:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1073","nombre":"Candela","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:23:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1073","nombre":"Ail\u00e9n","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:24:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1073","nombre":"Suami","nacimiento":"28\/02\/2007","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:25:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1061","nombre":"Hugo Juan ","nacimiento":"26 \/ 01 \/ 37","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:25:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1077","nombre":"Claudio","nacimiento":"15\/01\/63","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:26:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1078","nombre":"Franco","nacimiento":"17 \/ 09 \/ 90","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:27:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1077","nombre":"Diego","nacimiento":"19 \/ 09 \/ 68","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:28:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1080","nombre":"Tob\u00edas","nacimiento":"17\/ 06 \/ 2008","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:28:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1080","nombre":"Teo","nacimiento":"17\/ 06 \/ 2008","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:29:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Jos\u00e9 - Elda Perrone","nacimiento":"1933","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:30:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1083","nombre":"Pablo","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:30:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1083","nombre":"Fabio","nacimiento":"1965","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:31:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Hugo - Antonia Teti","nacimiento":"1938","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:32:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1086","nombre":"Claudio","nacimiento":"1963","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:32:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1086","nombre":"Diego","nacimiento":"1968","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:46:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Elsa - Antonio D\u2019 Arrizo  ","nacimiento":"1931","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:46:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Mario","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:47:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1090","nombre":"Lucas","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:47:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1090","nombre":"Ester","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:48:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1090","nombre":"Rosa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:49:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Manto - Catalina","nacimiento":"1905","muerte":"1975","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:49:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1094","nombre":"Oscar H\u00e9ctor -  Ana Berbari ","nacimiento":"1931","muerte":"1987","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:50:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1095","nombre":"Adriana","nacimiento":"1957","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:50:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1095","nombre":"Adri\u00e1n - Betina","nacimiento":"1960","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:51:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1097","nombre":"Marl\u00e9n","nacimiento":"1989","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:52:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1097","nombre":"Caren","nacimiento":"1991","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:52:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1097","nombre":"Angie","nacimiento":"1996","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:53:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1094","nombre":"Jorge - Susana","nacimiento":"1964","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:53:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1101","nombre":"Mara","nacimiento":"1994","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:54:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1101","nombre":"Roc\u00edo","nacimiento":"1997","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:57:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1094","nombre":"Roswilde","nacimiento":"1936","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:57:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1104","nombre":"Roxana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:58:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1104","nombre":"Alejandro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:58:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1058","nombre":"Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 16:59:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1107","nombre":"Marta Ilda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:17:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Bartolomeo","nacimiento":"1872","muerte":"18 \/ 07 \/ 1945","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:19:57 America/Chicago] {"id":"1109","padre_id":"","nombre":"Bartolomeo - Mar\u00eda Toneatti","nacimiento":"1872","muerte":"18 \/ 07 \/ 1945","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Vivieron en Santa Maria La Longa, Udine donde nacieron sus tres primeros hijos. Ingresaron a la Argentina en 1909 y se radicaron en 9 de Julio, Buenos Aires."}
[07-Aug-2016 17:21:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1109","nombre":"Adirce (Alicia) - Arturo Tomassoni ","nacimiento":"","muerte":"1979","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:22:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1110","nombre":"Carlos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:22:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1110","nombre":"Rogelio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:23:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1110","nombre":"Rina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:23:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1110","nombre":"Rodolfo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:23:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1110","nombre":"Chola","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:24:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1110","nombre":"Ricardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:25:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1109","nombre":"Teodoro Alejo - Juliana de la Pe\u00f1a","nacimiento":"17\/7\/03 ","muerte":"13\/12\/81","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:26:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1117","nombre":"V\u00edctor Hugo - Gloria Sampedro","nacimiento":"9 de Julio,Bs.As. 8\/12\/38","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Capital Federal"}
[07-Aug-2016 17:27:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1118","nombre":"Horacio Hugo - Marcela Scarinci","nacimiento":"12\/8\/68","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:28:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1119","nombre":"Agust\u00edn Alejo","nacimiento":"07\/ 03 \/ 2003","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:29:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1119","nombre":"Ignacio","nacimiento":"17 \/ 11 \/ 07","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:29:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1117","nombre":"Julio C\u00e9sar","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:30:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1109","nombre":"Virginia-  Vicente Machioni","nacimiento":"","muerte":"3\/6\/79","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:31:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1123","nombre":"NUEVE HIJOS","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:31:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1109","nombre":"Car\u00edsima","nacimiento":"","muerte":"1977","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:32:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1125","nombre":"Jorge Mario","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:33:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1109","nombre":"Gertrudis","nacimiento":"","muerte":"1975","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[07-Aug-2016 17:33:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1109","nombre":"Antonio V\u00edctor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[16-Aug-2016 08:57:44 America/Chicago] {"id":"462","padre_id":"461","nombre":"Ariel - Griselda Cocheret","nacimiento":"1983","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[16-Aug-2016 08:58:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"462","nombre":"Mar\u00eda Eva","nacimiento":"08\/08\/2016","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:22:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Pietro - Anna Pez","nacimiento":"Porpetto, Udine","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:25:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1130","nombre":"Santiago - Mar\u00eda Schiff","nacimiento":"12 \/ 07\/ 1876 ","muerte":"01 \/ 11\/ 36","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Nacidos y criados en Porpetto. Arribaron a Buenos Aires el 25 de noviembre de 1911 con cinco de sus hijos.\r\nVivieron primero en Rosario, Barrio Vila; luego en Malabrigo cerca de Jes\u00fas Mar\u00eda, Cba. Regres\u00f3 Santiago a Italia a luchar en la primera guerra dejando a  su familia ac\u00e1. Su esposa fallece en su ausencia. Al regresar de la guerra se traslada con sus hijos a Sald\u00e1n, cerca de C\u00f3rdoba Capital a trabajar en un establecimiento de envasado de agua mineral. Finalmente se radicaron en Villa Allende, a 4 km. de la capital. Es recordado tambi\u00e9n como buen acordeonista."}
[26-Aug-2016 09:25:58 America/Chicago] {"id":"1131","padre_id":"1130","nombre":"Santiago - Mar\u00eda Schiff","nacimiento":"12 \/ 07\/ 1876 ","muerte":"01 \/ 11\/ 36","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Nacidos y criados en Porpetto. Arribaron a Buenos Aires el 25 de noviembre de 1911 con cinco de sus hijos.\r\nVivieron primero en Rosario, Barrio Vila; luego en Malabrigo cerca de Jes\u00fas Mar\u00eda, Cba. Regres\u00f3 Santiago a Italia a luchar en la primera guerra dejando a  su familia ac\u00e1. Su esposa fallece en su ausencia. Al regresar de la guerra se traslada con sus hijos a Sald\u00e1n, cerca de C\u00f3rdoba Capital a trabajar en un establecimiento de envasado de agua mineral. Finalmente se radicaron en Villa Allende, a 4 km. de la capital. Es recordado tambi\u00e9n como buen acordeonista."}
[26-Aug-2016 09:27:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1131","nombre":"X ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Mujer, no registrada, probablemente fallecida al nacer."}
[26-Aug-2016 09:29:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1131","nombre":"Ciro Velausto \u2013 Andrea Pascual","nacimiento":"Porpetto, 20 \/ 10 \/ 02","muerte":"06 \/ 10 \/ 88","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en La Paz, C\u00f3rdoba, en 1935"}
[26-Aug-2016 09:30:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1133","nombre":"Santiago Lucas  \u2013 Matilde Brocqua","nacimiento":"20 \/ 02 \/ 29","muerte":"20 \/  02 \/ 99","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:32:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1134","nombre":"Ver\u00f3nica","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:33:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1133","nombre":"Eduardo Antonio \u2013 Isabel Vera","nacimiento":"24 \/  06 \/ 31","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:34:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1136","nombre":"Mabel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Religiosa"}
[26-Aug-2016 09:35:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1136","nombre":"X","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:35:27 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1136","nombre":"X","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:36:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1131","nombre":"Giselda","nacimiento":"Porpetto, 02 \/ 08 \/ 06 ","muerte":"08 \/ 07 \/ 81","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"La llamaban: \u201cLa Cacique del clan\u201d"}
[26-Aug-2016 09:38:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1131","nombre":"Antonio - Clelia Julia Mentasti ","nacimiento":"Porpetto 02 \/ 12 \/ 07 ","muerte":"16 \/ 09 \/ 96","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"En la d\u00e9cada de 1940 se trasladaron de Villa Allende a C\u00f3rdoba."}
[26-Aug-2016 09:40:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1141","nombre":"Gustavo Antonio \u2013 Diana Dorotea Caba","nacimiento":"19 \/ 09 \/ 53","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:41:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1142","nombre":"Florencia Dorotea \u2013 Mauricio Alberto Bevacqua. .","nacimiento":"09 \/ 01 \/ 73","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Villa Allende"}
[26-Aug-2016 09:42:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1143","nombre":"Dolores Bevacqua Dri ","nacimiento":"19\/05\/98","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:42:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1143","nombre":"Valentina Bevacqua Dri ","nacimiento":"26\/08\/99","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:43:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1143","nombre":"Macarena Bevacqua Dri ","nacimiento":"31\/03\/03","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:44:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1143","nombre":"Mauricio Antonio Bevacqua Dri ","nacimiento":"12\/01\/005","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:44:55 America/Chicago] {"id":"1143","padre_id":"1142","nombre":"Florencia Dorotea \u2013 Mauricio Alberto Bevacqua.","nacimiento":"09 \/ 01 \/ 73","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Villa Allende"}
[26-Aug-2016 09:46:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1142","nombre":"Ignacio Antonio \u2013 Mar\u00eda Gabriela Mart\u00ednez","nacimiento":"11 \/ 04 \/ 75","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Villa Allende"}
[26-Aug-2016 09:47:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1148","nombre":"Francisco","nacimiento":"06\/08\/03","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:47:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1148","nombre":"Facundo","nacimiento":"26\/10\/05","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:49:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1142","nombre":"Ximena Griselda \u2013 Jos\u00e9 Mar\u00eda Romero V\u00e1zquez","nacimiento":"03 \/ 01 \/ 77","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en C\u00f3rdoba"}
[26-Aug-2016 09:50:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1151","nombre":"Lourdes Romero Dri ","nacimiento":"03\/01\/06","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:50:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1151","nombre":"Manuel Romero Dri ","nacimiento":"02\/07\/09","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:51:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1142","nombre":"Nicol\u00e1s Gustavo \u2013 Alicia L. Lupia\u00f1ez.  ","nacimiento":"23 \/ 06 \/ 81","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Villa Allende"}
[26-Aug-2016 09:52:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1154","nombre":"Tom\u00e1s Agust\u00edn","nacimiento":"08\/06\/04","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:53:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1154","nombre":"Joaqu\u00edn Nicol\u00e1s","nacimiento":"23\/11\/09","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:54:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1131","nombre":"Remigia  ","nacimiento":"Porpetto, 28 \/ 03 \/ 11","muerte":" 05 \/ 01 \/ 97","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:55:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1131","nombre":"Vilma Mar\u00eda -  Humberto Perrero","nacimiento":"Rosario, 24 \/ 01 \/ 13","muerte":"25 \/ 09 \/ 06","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:56:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1158","nombre":"Mar\u00eda Silvina Perrero Dri ","nacimiento":"04 \/ 05 \/ 51","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:57:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1158","nombre":"Ana Delia  Perrero Dri ","nacimiento":"08 \/ 08 \/ 52","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:57:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1130","nombre":"Luis","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:58:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1161","nombre":"Pedro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:58:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1161","nombre":"Rosa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 09:59:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1161","nombre":"Ana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:03:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Iginio ","nacimiento":"1905","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Inmigr\u00f3 de Udine a los 18 \u00f3 20 a\u00f1os y se radic\u00f3 en Rosario."}
[26-Aug-2016 10:04:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1165","nombre":"V\u00edctor Hugo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicado en Rosario"}
[26-Aug-2016 10:04:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1165","nombre":"Rub\u00e9n Alberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicado en Rosario"}
[26-Aug-2016 10:05:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1165","nombre":"Gladys Mercedes","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicada en Rosario"}
[26-Aug-2016 10:08:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"NICOLA - MAR\u00cdA CASTELLANI  ","nacimiento":"Torsa, Udine.","muerte":"Torsa, Udine","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:10:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1169","nombre":"Angelo - Luisa Cudini","nacimiento":"Torsa, Udine, 1873","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Inmigraron en 1921. Se radicaron en la ciudad de Buenos Aires."}
[26-Aug-2016 10:11:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1169","nombre":"Jes\u00fas","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Inmigr\u00f3 en 1921. Se radic\u00f3 en la ciudad de Buenos Aires."}
[26-Aug-2016 10:12:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1170","nombre":"Mar\u00eda - Alfredo Gonz\u00e1lez  ","nacimiento":"Udine  1899","muerte":"1985","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:13:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1170","nombre":"Teresa - Violante Schiavo","nacimiento":"Udine, 1901","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:14:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1170","nombre":"Rosa \u2013 Parovano ","nacimiento":"Udine, 1903","muerte":"1935","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:15:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1174","nombre":"Carlos Parovano Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:15:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1174","nombre":"Mar\u00eda Parovano Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:16:34 America/Chicago] {"id":"1173","padre_id":"1170","nombre":"AsuntaTeresa - Violante Schiavo","nacimiento":"Udine, 1901","muerte":"1987","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:17:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1170","nombre":"Marcelina - Luis Gonz\u00e1lez ","nacimiento":"Udine, 1905","muerte":"1981","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:18:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1177","nombre":"Jorge Luis Gonz\u00e1lez Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:18:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1177","nombre":"Elsa Luisa Gonz\u00e1lez Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:19:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1170","nombre":"Eduardo Quinto - Mar\u00eda Magdalena Pezzio  ","nacimiento":"Udine, 1907","muerte":"1993","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:20:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1180","nombre":"Marta Susana - Furesi","nacimiento":"1935","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:20:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1180","nombre":"Eduardo Alcides - Edelma Sala","nacimiento":"1944","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:21:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1182","nombre":"Mar\u00eda Carla","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:27:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1170","nombre":"Emma  - Andr\u00e9s L\u00f3pez  ","nacimiento":"Udine, 1909","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:28:00 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1170","nombre":"Antonio - Esther Rodr\u00edguez","nacimiento":"Udine,  1912","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:28:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1185","nombre":"Beatriz Mar\u00eda - Noriega","nacimiento":"1946","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:29:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1185","nombre":"Norberto","nacimiento":"1950","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:29:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1171","nombre":"Asunta","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:30:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1171","nombre":"Isolina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:30:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1171","nombre":"Luis","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 10:31:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1171","nombre":"Otros hijos...","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:10:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"19","nombre":"Domingo Argentino - Mar\u00eda Elena Herrera","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:12:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"19","nombre":"Agust\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:13:58 America/Chicago] {"id":"1192","padre_id":"19","nombre":"Domingo Argentino - Mar\u00eda Elena Herrera","nacimiento":"18\/04\/32 ","muerte":" 23\/08\/13","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Villa Dolores, C\u00f3rdoba."}
[26-Aug-2016 12:17:27 America/Chicago] {"id":"19","padre_id":"1","nombre":"Pedro - \u00c1ngela Funes","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"6","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:20:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Giuseppe - Olimpia Prandi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:21:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Luisa - Salvador Piro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:22:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Enrique - Sebastiana Alegre ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:23:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1196","nombre":"Pedro - Mar\u00eda Deraco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:23:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1197","nombre":"Pedro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:24:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1197","nombre":"Ricardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:25:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1196","nombre":"Rosa - Eufronio Zeballos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:25:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1196","nombre":"Jos\u00e9 - Olga Arduino","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:26:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1201","nombre":"Tres hijos (?)","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:26:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1196","nombre":"Alfredo - Gauna ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:27:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1203","nombre":"3 hijos (?)","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:27:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1196","nombre":"Sara","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:28:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1196","nombre":"Elsa - Su\u00e1rez","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:28:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1206","nombre":"2 hijos (?)","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:29:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1196","nombre":"Leonilda - Pacheco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:29:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Raimundo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:30:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Victorio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:31:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"\u00c1ngela - Gaitano","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:31:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Carlota - Zeballos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:32:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Celestina - Squilace","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:32:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Mar\u00eda Elena - Luis Wogner","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:33:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Juana  - Errecaborde ","nacimiento":"1903","muerte":"07\/2005","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Buenos Aires"}
[26-Aug-2016 12:34:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1194","nombre":"Pedro - Rosario Maydana","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Radicados en Paran\u00e1, Entre R\u00edos"}
[26-Aug-2016 12:35:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1216","nombre":"Jos\u00e9 Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Maestro. De Paran\u00e1."}
[26-Aug-2016 12:39:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"ENOCH ","nacimiento":"Udine","muerte":"Udine","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:40:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1218","nombre":"Amadeo - Giuditta Antoniutti","nacimiento":"Udine","muerte":"Udine","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:43:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1219","nombre":"Giovanni - Rosal\u00eda Moro","nacimiento":"Talmassons, Udine, 24-09-1902","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Ingres\u00f3 a Buenos Aires en 1927. Despu\u00e9s de casado se establecieron en Vicente L\u00f3pez, Pcia de Buenos Aires."}
[26-Aug-2016 12:44:32 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1220","nombre":"Armando","nacimiento":"1937","muerte":"1993","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:45:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1220","nombre":"Elena Judith \u2013 Edmundo R Patzke","nacimiento":"1938","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:45:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1222","nombre":"Sergio Hern\u00e1n Patzke Dri","nacimiento":"1970","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:46:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1222","nombre":"Melina Anabella Patzke Dri","nacimiento":"1975","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:47:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1220","nombre":"Silvia Rosa - Jos\u00e9 Aversa ","nacimiento":"1944","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:47:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1225","nombre":"Mar\u00eda Cecilia Aversa Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:48:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1225","nombre":"Marina Aversa Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:48:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1225","nombre":"Marina Aversa Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:49:04 America/Chicago] {"id":"1228","padre_id":"1225","nombre":"Fernando Aversa Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:49:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1220","nombre":"Mar\u00eda Elisa - Jorge Rima","nacimiento":"1949","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:50:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1229","nombre":"Carla Rima Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:51:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1229","nombre":"Dami\u00e1n Rima Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:51:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1229","nombre":"Luciano Rima Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[26-Aug-2016 12:51:54 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1229","nombre":"Daniela Rima Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:03:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"ALEXANDRE DRI - JUDITHE PELLIGRINA","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"COMPLETAR"}
[30-Aug-2016 14:08:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1234","nombre":"Giusepe - Henriqueta Fellin","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Completar!"}
[30-Aug-2016 14:09:00 America/Chicago] {"id":"1235","padre_id":"1234","nombre":"Giusepe - Henriqueta Felin","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Completar!"}
[30-Aug-2016 14:10:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1235","nombre":"Alexandre - Ida Parise","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:11:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Ciro Nelson - Hermandina das Dores ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Moravam em Santiago, RGS."}
[30-Aug-2016 14:12:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1237","nombre":"Luis Alberto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:12:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1238","nombre":"Maarcela","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:13:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1237","nombre":"Mara L\u00facia ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Mora em Cascavel"}
[30-Aug-2016 14:14:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1240","nombre":"M\u00e1rcio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:15:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1237","nombre":"Maria Elisabeth ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Mora em Porto Alegre"}
[30-Aug-2016 14:16:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1237","nombre":"Luiz Carlos ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Mora em Santa Catarina"}
[30-Aug-2016 14:16:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1243","nombre":"Diego","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:17:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1243","nombre":"Tatiane","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:18:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1243","nombre":"Bibiane","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:19:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1237","nombre":"Maria Bernardete ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Mora em Santa Catarina"}
[30-Aug-2016 14:19:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1247","nombre":"Amanda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:20:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1247","nombre":"Mateus","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:21:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1237","nombre":"Nara Regina ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Mora em Santa Catarina"}
[30-Aug-2016 14:22:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1250","nombre":"M\u00e1rcio Dri Madruga","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:23:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Carlos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:23:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1252","nombre":"Vitor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:24:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1253","nombre":"Tanyele","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:25:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1253","nombre":"Vitor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:26:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Cila","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:27:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Lurdes - Eurides Lima","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Moram em Lagoa Vermelha"}
[30-Aug-2016 14:28:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1257","nombre":"Maria","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:29:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1257","nombre":"Marta","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:30:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1257","nombre":"Gilnei","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:30:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1257","nombre":"Gilmar","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:33:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Auber Batista - Eva Straus ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:33:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1262","nombre":"Luis Afonso","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:34:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1262","nombre":"Rita","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:34:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1262","nombre":"Ida","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:35:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1265","nombre":"Lucas","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:36:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Jo\u00e3o Dalvo - Maria In\u00eas Lavarda","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:37:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1267","nombre":"Luiz Fernando","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:37:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1268","nombre":"Camila","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:38:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1267","nombre":"Ana Carina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:39:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1270","nombre":"Guilherme","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:39:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1270","nombre":"Diogo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:40:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1267","nombre":"Marcos Alexandre","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:40:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1273","nombre":"Alexandre","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:42:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Zolaine - Nei Manzoni ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Moram em Santa Mar\u00eda"}
[30-Aug-2016 14:42:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1275","nombre":"Jo\u00e3o Carlos Dri Manzoni","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:43:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1275","nombre":"Alessandra Dri Manzoni","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:43:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Paulo - Leda Robalo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:44:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1278","nombre":"Jo\u00e3o Paulo Robalo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:44:50 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1278","nombre":"Tito Robalo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:45:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1278","nombre":"Ana Paula Robalo Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:46:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1281","nombre":"Igor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:48:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1236","nombre":"Ilone - Nairo Almeida ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Moram em S\u00e3o Francsico de Assis"}
[30-Aug-2016 14:48:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1283","nombre":"Valerio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:49:01 America/Chicago] {"id":"1284","padre_id":"1283","nombre":"Val\u00e9rio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:49:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1283","nombre":"Let\u00edcia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:50:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1283","nombre":"Nairo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:51:57 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1235","nombre":"Ana - M\u00e1rio Scalon","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:52:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1287","nombre":"Antonia Ida Dri Scalon","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:53:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1287","nombre":"Henrica Dri Scalon - Roberto Antonio Angonese","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:53:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1287","nombre":"Miguelino Dri Scalon - Eunice Pavanelo Scalon","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:54:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1287","nombre":"Leonida Dri Scalon - Acelino Antonio Pavanelo  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:54:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1287","nombre":"Gabriel Dri Scalon - Zila Azzolin Scalon","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:55:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1287","nombre":"Lurdes Maria Scalon - Theodoro Schopf","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:55:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1287","nombre":"Samuel Dri Scalon","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:56:51 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1235","nombre":"Judite - Jo\u00e3o Minuzzi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:57:25 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1295","nombre":"Nilza Dri Minuzzi -  Jos\u00e9 Tadiello","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:57:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1295","nombre":"Alvino Dri Minuzzi -  Jurema Cardoso","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:58:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1295","nombre":"Nelson Dri Minuzzi - Rosa Flores","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:59:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1295","nombre":"Ironita Dri Minuzzi -  Antonio Reginato","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 14:59:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1295","nombre":"Reni Dri Minuzzi -  Carolina Sturza","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:00:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1295","nombre":"Nelsi Dri Minuzzi - Deli Bedinotto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:00:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1235","nombre":"Henrique - Ema (Regina) Sonza","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:01:39 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1302","nombre":"Helso Sonza Dri - Drosila Pessetti","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:02:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1303","nombre":"Magda Pesseti Dri - Jo\u00e3o Carlos Marchiori ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:03:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1304","nombre":"Michel  Dri Marchiori","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:03:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1304","nombre":"Pietro Dri Marchiori","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:04:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1304","nombre":"Mark Dri Marchiori","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:04:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1303","nombre":"Magali Pesseti Dri - Ren\u00e9 Calegaro  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:05:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1308","nombre":"Jo\u00e3o Carlos Dri Calegaro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:06:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1308","nombre":"Luiz Francisco Dri Calegaro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:07:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1303","nombre":"Gerson Pesseti Dri - Elisangela Picoli","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:07:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1311","nombre":"Pricila Picoli Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:08:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1303","nombre":"Magli Pesseti Dri -  Fl\u00e1vio Rodrigues","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:08:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1303","nombre":"Gederson Pesseti Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:09:16 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1302","nombre":"Milton Sonza Dri - Elisabeth Faedrich Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:10:09 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1315","nombre":"Niura","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:11:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1315","nombre":"Nemora - Enio Tadiello Bacin ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:12:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1317","nombre":"Lucas","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:12:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1317","nombre":"Lauren","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:13:21 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1315","nombre":"Newton - Ivone Della Pace Dri ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:13:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1320","nombre":"Thiago Della Pace Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:14:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1315","nombre":"Norton","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:15:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1235","nombre":"Eugenio - Helena B\u00f4er Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:16:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1323","nombre":"Jos\u00e9 Elenio Boer Dri - Ver\u00f4nica Sim\u00e3o","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:16:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1323","nombre":"Edson Boer Dri - Marli Franzoi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:17:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1325","nombre":"Clarissa","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:19:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1325","nombre":"Marcos","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:20:23 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1325","nombre":"Gabriela","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:20:49 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1323","nombre":"Marisa Boer Dri - Sergio da Luz","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:21:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1329","nombre":"Felipe","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:21:45 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1329","nombre":"Camila","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:22:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1235","nombre":"Leonor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:22:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1235","nombre":"Nelson","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:27:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1234","nombre":"Giusepe - Herminia Rossa Decim\u00e3o  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Segundo casamento de Giusepe"}
[30-Aug-2016 15:29:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1334","nombre":" Isma - Jos\u00e9 Zanini","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:29:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1335","nombre":"Ines Lurdes  - Arnoldo Ber","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:30:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1335","nombre":"Jandila Maria -  Roque Silvino Sausen","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:31:07 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1335","nombre":"Tereza Leir","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:31:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1335","nombre":"Alcebides Jos\u00e9","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:32:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1335","nombre":"Helenita - Jos\u00e9 Brauner","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:32:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1335","nombre":"Maria Luiza","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:34:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1334","nombre":"Herv\u00ea - Tereza Homen  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:35:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1342","nombre":"Rosalvo Jos\u00e9","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:35:53 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1342","nombre":"Rog\u00e9lio Balduino - Sandra Maria ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:36:20 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1344","nombre":"Ismael","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:36:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1344","nombre":"Camila","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:37:11 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1344","nombre":"Muriel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:38:18 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1334","nombre":"Hervi - Eva Mendes","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:38:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1348","nombre":"Jos\u00e9 Carlos - Joseane Maria Jacobs","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:39:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1349","nombre":"Andressa Jacobs Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:39:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1349","nombre":"Andrius Jacobs Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:40:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1348","nombre":"Elisabeth  -  Cl\u00e1udio Luiz Klain  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:40:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1352","nombre":"Leandro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:41:03 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1352","nombre":"Betina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:41:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1348","nombre":"Madeli Mendes Dri - Jorge Krumenauer","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:42:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1355","nombre":"Aline Dri Meltzer","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:42:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1348","nombre":"Evani -  S\u00e9rgio Frederico Zimmer ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:42:58 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1357","nombre":"Gili Calolina","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:43:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1357","nombre":"Giucian Rafael","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:45:38 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1357","nombre":"Lit\u00edcia Diercen","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:46:15 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1348","nombre":"Mara Terezinha","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:46:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1348","nombre":"Sinara Roseli","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:47:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1334","nombre":"Life - Marlene Rizzi  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:48:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1363","nombre":"Marli Rizzi Dri - Enio Ricardo Fett    ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:50:29 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1364","nombre":"Felipe Ricardo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:50:56 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1364","nombre":"Patr\u00edcia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:51:19 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1364","nombre":"Dartanhan","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:51:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1364","nombre":"Hercules","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:53:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1364","nombre":"Maranatha","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:53:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1363","nombre":"Herm\u00ednia Rizzi Dri - Jo\u00e3o Batista da Silva ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:54:26 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1370","nombre":"Cristiano","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:56:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1363","nombre":"Sandro Pedro Rizzi Dri - Ana Catarina Kasper","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:57:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1372","nombre":"Alexandre Pedro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:57:31 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1372","nombre":"Marco Antonio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:58:59 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1334","nombre":"Lino - Nair Saciloto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 15:59:36 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1375","nombre":"Nilson Saciloto Dri - F\u00e1tima Teixeira","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:00:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1376","nombre":"Guilherme Teixeira Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:00:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1376","nombre":"Gustavo Teixeira Dri","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:01:06 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1375","nombre":"Nelsi Saciloto Dri - Hamilto Cardoso   ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:01:35 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1379","nombre":"Cintia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:02:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1379","nombre":"Nelson","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:03:02 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1379","nombre":"Tais","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:03:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1375","nombre":"Nilsi Saciloto Dri -  Gersen Duarte ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:04:44 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1383","nombre":"Junimar","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:05:37 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1383","nombre":"Fabr\u00edcio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:06:05 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1383","nombre":"Gabriel","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:15:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1234","nombre":"Batista ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"\u00d3rf\u00e3o como 8 a\u00f1os, foi criado pela fam\u00edlia Vicentine, que se mudou de Jaguari para Alfredo Chaves, hoje, Veran\u00f3polis e quando adulto casou e s\u00f3 teve duas filhas."}
[30-Aug-2016 16:20:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"\u00c1ngela Magdalena","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:21:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"Carlos Julio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:21:30 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"Pedro Argentino","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:22:13 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"Mariana Gabriela","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:22:43 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"Ricardo Ra\u00fal Andr\u00e9s","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:23:14 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"V\u00edctor Valent\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:23:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"Luis Egidio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:24:12 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"Mateo Mart\u00edn","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:24:42 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"C\u00e9sar Oscar","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:25:17 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1192","nombre":"Mar\u00eda Delia","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:27:49 America/Chicago] {"id":"1392","padre_id":"1192","nombre":"Ricardo Ra\u00fal Andr\u00e9s","nacimiento":"7 \/ 08 \/ 74","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:29:12 America/Chicago] {"id":"1394","padre_id":"1192","nombre":"Luis Egidio","nacimiento":"5 \/ 03 \/ 80","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[30-Aug-2016 16:30:03 America/Chicago] {"id":"1397","padre_id":"1192","nombre":"Mar\u00eda Delia","nacimiento":"26 \/ 08 \/ 92","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:36:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"35","nombre":"Luis Mar\u00eda - Isabel Adelina Toller","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:38:08 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Luis Alfredo  con - Lidia Beatriz Leonardi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:39:41 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Maria Isabel - Eusebio Rodr\u00edguez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:41:04 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Hugo Alberto - Celia Muchiutti","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:41:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Nestor Abel - Nancy Franzoy","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:42:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Luis Maria hijo ","nacimiento":"","muerte":"9\\01\\2016","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:43:16 America/Chicago] {"id":"1403","padre_id":"1398","nombre":"Luis Mar\u00eda","nacimiento":"","muerte":"9\\01\\2016","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:43:55 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Lucinda  Rene - Ricardo Trostdorf","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:45:01 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Grisela  In\u00e9s - Enrique  Tognelli","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:45:34 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Amilcar Jose","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:46:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Miguel \u00c1ngel - Any Zulpo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[03-Sep-2016 09:46:52 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1398","nombre":"Mariela Teresita - Francisco Benfante ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[04-Sep-2016 12:10:06 America/Chicago] {"id":"3","padre_id":"","nombre":"Giovanni - Santa Di Marco","nacimiento":"Corgnolo, actua","muerte":"Federaci\u00f3n, En","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Giovanni era agricultor en Udine y se traslad\u00f3 con su esposa, sus hijos y tal vez alg\u00fan nieto a la Argentina en 1879. Un hermano suyo, Antonio, perm.","radicado_id":"2"}
[04-Sep-2016 12:11:13 America/Chicago] {"id":"1058","padre_id":"","nombre":"ALESSANDRO - LUC\u00cdA DEL PIN","nacimiento":"1869","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al puerto de Buenos Aires el 18\/ 10\/ 1908. Son origen de la rama familiar de Rosario, Santa Fe. <b>aa<\/b>"}
[04-Sep-2016 12:11:47 America/Chicago] {"id":"1058","padre_id":"","nombre":"ALESSANDRO - LUC\u00cdA DEL PIN","nacimiento":"1869","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al puerto de Buenos Aires el 18\/ 10\/ 1908. Son origen de la rama familiar de Rosario, Santa Fe. "}
[09-Sep-2016 11:18:47 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"jorege","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[10-Sep-2016 09:53:41 America/Chicago] {"id":"14","padre_id":"3","nombre":"Mar\u00eda - Juan Mondolo ","nacimiento":"1860","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"4","comentario":"Se establecieron a unos tres kil\u00f3metros de la casa paterna original y se dedicaron a la agricultura."}
[10-Sep-2016 10:15:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"Pietro","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Porpetto"}
[10-Sep-2016 10:17:24 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1410","nombre":"Elia - Riccarda Pez","nacimiento":"1878","muerte":"1958","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Porpetto"}
[10-Sep-2016 10:18:48 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1411","nombre":"Pietro","nacimiento":"1904","muerte":"2003","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Porpetto"}
[10-Sep-2016 10:20:40 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1412","nombre":"Elia","nacimiento":"1948","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Nato e mora a Udine"}
[10-Sep-2016 10:21:26 America/Chicago] {"id":"1413","padre_id":"1412","nombre":"Elia","nacimiento":"1948","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Nato e vive a Udine"}
[10-Sep-2016 10:22:28 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1412","nombre":"Paola","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Nata a Udine, vive a Bologna"}
[10-Sep-2016 18:31:30 America/Chicago] {"id":"2","padre_id":"1","nombre":"Giacomo (Santiago)-  Mar\u00eda Rapetti.","nacimiento":"1879","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"3","comentario":"naci\u00f3 en Porpetto en 1879. Fue tendero en Italia y se cas\u00f3 con Mar\u00eda Rapetti. Emigr\u00f3 a Buenos Aires presumiblemente alrededor de 1905 y se estableci\u00f3 en Concordia (E. R\u00edos)  con su hermano Egidio y dos hijos: Antonio Eduardo (en la documentaci\u00f3n uruguaya figura como Eduardo Antonio),  y Rita Maddalena. Aqu\u00ed nace su hija Mar\u00eda Elodia. Se traslada en seguida a San Antonio Chico, Salto, Uruguay, donde el 25\/10\/11 nace su hijo Antonio Constantino.","radicado_id":"2"}
[10-Sep-2016 18:32:47 America/Chicago] {"id":"9","padre_id":"1","nombre":"Egidio - Idalina Catalina Tessadri","nacimiento":"Porpetto, 3\/9\/8","muerte":"Concordia, 19\/5","colorlink":"#c0c0c0","orden":"4","comentario":" Egidio inmigr\u00f3 por el puerto de Buenos Air\u00e9s, se dirigi\u00f3 a Concordia y luego a Salto Oriental donde tuvo un molino harinero. Se casaron en 1922 en Tom\u00e1s Gomensoro. Alrededor del 1929 se trasaladan a Concordia definitivamente con sus hijos Antonio Domingo, N\u00e9lida Ren\u00e9e y Mario Norberto. All\u00ed nacieron \u00cdtalo Argentino, Julio C\u00e9sar y Pedro Luis."}
[10-Sep-2016 18:34:02 America/Chicago] {"id":"986","padre_id":"985","nombre":"Miguel Antonio - Esther Baeza","nacimiento":"Concordia, 4\/8\/1938","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"1"}
[22-Sep-2016 10:26:33 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"","nombre":"LEONARDO - Angela","nacimiento":"Corgnolo, Porpetto","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 10:28:10 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1415","nombre":"Domenico Dri - Josepha Bert de Castro","nacimiento":"Porpetto, 1737","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 10:29:22 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1416","nombre":"Bartolomeo - Anna Manganot","nacimiento":"Porpetto, 1766","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 10:30:46 America/Chicago] {"id":"","padre_id":"1417","nombre":"Pietro - Pasqua Tell","nacimiento":"Porpetto, 1790","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 11:07:37 America/Chicago] {"id":"1415","padre_id":"","nombre":"LEONARDO - Angela","nacimiento":"Corgnolo, Porpe","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 12:34:24 America/Chicago] {"id":"1416","padre_id":"1415","nombre":"Domenico Dri - Josepha Bert de Castro","nacimiento":"Porpetto, 7 \/ 11 \/ 1737","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 12:36:29 America/Chicago] {"id":"1416","padre_id":"1415","nombre":"Domenico Dri - Josepha Bert de Castro","nacimiento":"Porpetto, 7 \/ 11 \/1737","muerte":"","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Casados el 28 \/ 11 \/ 1764 (\"Josepha filia legitima et naturalis Marci Bert et Mariae jugalium de Castro Porpeti\"). "}
[22-Sep-2016 12:39:14 America/Chicago] {"id":"1417","padre_id":"1416","nombre":"Bartolomeo - Anna Manganot","nacimiento":"Porpetto, 21\/12\/1766","muerte":"16 \/ 08 \/ 1826","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Casados el 28 \/ 11 \/ 1787."}
[22-Sep-2016 12:40:12 America/Chicago] {"id":"1417","padre_id":"1416","nombre":"Bartolomeo - Anna Manganot","nacimiento":"Porpetto, 21\/12\/1766","muerte":"16 \/ 08 \/ 1826","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Casados el 28 \/ 11 \/ 1787."}
[22-Sep-2016 12:41:12 America/Chicago] {"id":"1417","padre_id":"1416","nombre":"Bartolomeo - Anna Manganot","nacimiento":"Porpetto, 21\/12\/1766","muerte":"16 \/ 08 \/ 1826","colorlink":"#c0c0c0","orden":"1","comentario":"Casados el 28 \/ 11 \/ 1787."}
[22-Sep-2016 12:50:51 America/Chicago] {"id":"1234","padre_id":"","nombre":"ALEXANDRE DRI - JUDITHE PELLIGRINA","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00ca00","orden":"1","comentario":"COMPLETAR"}
[22-Sep-2016 12:52:05 America/Chicago] {"id":"1235","padre_id":"1234","nombre":"Giusepe - Henriqueta Felin","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":"Completar!"}
[22-Sep-2016 12:59:55 America/Chicago] {"id":"1387","padre_id":"1234","nombre":"Batista ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":"\u00d3rf\u00e3o como 8 a\u00f1os, foi criado pela fam\u00edlia Vicentine, que se mudou de Jaguari para Alfredo Chaves, hoje, Veran\u00f3polis e quando adulto casou e s\u00f3 "}
[22-Sep-2016 13:00:43 America/Chicago] {"id":"1334","padre_id":"1234","nombre":"Giusepe - Herminia Rossa Decim\u00e3o  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":"Segundo casamento de Giusepe"}
[22-Sep-2016 13:02:20 America/Chicago] {"id":"1236","padre_id":"1235","nombre":"Alexandre - Ida Parise","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:02:53 America/Chicago] {"id":"1295","padre_id":"1235","nombre":"Judite - Jo\u00e3o Minuzzi","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:03:29 America/Chicago] {"id":"1323","padre_id":"1235","nombre":"Eugenio - Helena B\u00f4er Dri  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:04:30 America/Chicago] {"id":"1333","padre_id":"1235","nombre":"Nelson","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:05:09 America/Chicago] {"id":"1287","padre_id":"1235","nombre":"Ana - M\u00e1rio Scalon","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:05:52 America/Chicago] {"id":"1302","padre_id":"1235","nombre":"Henrique - Ema (Regina) Sonza","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:06:32 America/Chicago] {"id":"1332","padre_id":"1235","nombre":"Leonor","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:07:18 America/Chicago] {"id":"1335","padre_id":"1334","nombre":" Isma - Jos\u00e9 Zanini","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:07:58 America/Chicago] {"id":"1348","padre_id":"1334","nombre":"Hervi - Eva Mendes","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:08:33 America/Chicago] {"id":"1375","padre_id":"1334","nombre":"Lino - Nair Saciloto","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:09:05 America/Chicago] {"id":"1342","padre_id":"1334","nombre":"Herv\u00ea - Tereza Homen  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:09:41 America/Chicago] {"id":"1363","padre_id":"1334","nombre":"Life - Marlene Rizzi  ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00a400","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:15:07 America/Chicago] {"id":"967","padre_id":"2","nombre":"ANTONIO EDUARDO - Amelia La Greca Irace","nacimiento":"Porpetto, 17\/ 0","muerte":"Rivera, 1962","colorlink":"#00ffff","orden":"1","comentario":"En la documentaci\u00f3n uruguaya figura como  Eduardo Antonio.","radicado_id":"7"}
[22-Sep-2016 13:17:33 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#ff0000","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[22-Sep-2016 13:24:12 America/Chicago] {"id":"25","padre_id":"11","nombre":"Juan - Teresa Vidal","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00ffff","orden":"0","comentario":"Teresa Vidal"}
[22-Sep-2016 13:25:05 America/Chicago] {"id":"26","padre_id":"11","nombre":"Carlos - Rosa Monti","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffffff","orden":"0","comentario":"Rosa Monti"}
[22-Sep-2016 13:26:53 America/Chicago] {"id":"27","padre_id":"11","nombre":"Carmelo - Luciana Trepo","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00ffff","orden":"0","comentario":"Luciana Trepo"}
[22-Sep-2016 13:27:53 America/Chicago] {"id":"28","padre_id":"11","nombre":"Ricardo - Margarita Simione","nacimiento":"1936","muerte":"?","colorlink":"#ffffff","orden":"0","comentario":"Se trasladaron a Concordia."}
[22-Sep-2016 13:29:07 America/Chicago] {"id":"61","padre_id":"28","nombre":"Alcides Ricardo  - Leliz E. Urruzola","nacimiento":"1927","muerte":"1993","colorlink":"#00ffff","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:30:47 America/Chicago] {"id":"76","padre_id":"28","nombre":"\u00c1ngela Rosa- Roque E. De Marco","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffffff","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:31:24 America/Chicago] {"id":"77","padre_id":"28","nombre":"\u00c1ngela Rosa - Juan Fern\u00e1ndez ","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00ffff","orden":"1","comentario":"Radicados en Capital Federal"}
[22-Sep-2016 13:32:01 America/Chicago] {"id":"81","padre_id":"28","nombre":"Alicia Margarita - Dionisio Delalama","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ffffff","orden":"1","comentario":" Radicados en Munro, Bs.As"}
[22-Sep-2016 13:32:35 America/Chicago] {"id":"84","padre_id":"28","nombre":"Irma Mar\u00eda -Carmelo M.  Direna","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00ffff","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:33:17 America/Chicago] {"id":"86","padre_id":"28","nombre":"Elbio Cristino - Hilda Filter","nacimiento":"","muerte":"1969","colorlink":"#ffffff","orden":"1","comentario":""}
[22-Sep-2016 13:38:45 America/Chicago] {"id":"968","padre_id":"967","nombre":"Oriol - Yvonne Da Silva","nacimiento":"Salto, 14\/4\/30","muerte":"1952","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[22-Sep-2016 13:39:41 America/Chicago] {"id":"969","padre_id":"968","nombre":" Grazia Amalia ","nacimiento":"07\/05\/50","muerte":"","colorlink":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Exiliada en Suecia, vive en Malm\u00f6 con sus hijos","radicado_id":"7"}
[22-Sep-2016 13:41:02 America/Chicago] {"id":"970","padre_id":"969","nombre":"Mario","nacimiento":"11\/08\/83","muerte":"","colorlink":"#0080ff","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[22-Sep-2016 13:41:50 America/Chicago] {"id":"971","padre_id":"969","nombre":"Marcos","nacimiento":"17\/10\/84","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[22-Sep-2016 13:42:30 America/Chicago] {"id":"972","padre_id":"969","nombre":"Noemy","nacimiento":"17\/10\/84","muerte":"","colorlink":"#0080ff","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[22-Sep-2016 13:43:04 America/Chicago] {"id":"973","padre_id":"969","nombre":"Mauricio","nacimiento":"10\/4\/87","muerte":"","colorlink":"#ffff00","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[26-Sep-2016 18:15:05 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[26-Sep-2016 18:15:56 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[26-Sep-2016 18:16:49 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[26-Sep-2016 18:17:55 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[26-Sep-2016 18:24:31 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#008000","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[26-Sep-2016 18:25:01 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#00b300","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[28-Sep-2016 18:43:41 America/Chicago] {"id":"1219","padre_id":"1218","nombre":"Amadeo - Giuditta Antoniutti","nacimiento":"Udine","muerte":"Udine","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":""}
[28-Sep-2016 18:48:00 America/Chicago] {"id":"1411","padre_id":"1410","nombre":"Elia - Riccarda Pez","nacimiento":"1878","muerte":"1958","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Porpetto"}
[28-Sep-2016 18:48:44 America/Chicago] {"id":"1412","padre_id":"1411","nombre":"Pietro","nacimiento":"1904","muerte":"2003","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Porpetto"}
[28-Sep-2016 18:49:25 America/Chicago] {"id":"1413","padre_id":"1412","nombre":"Elia","nacimiento":"1948","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Nato e vive a Udine"}
[28-Sep-2016 18:49:57 America/Chicago] {"id":"1414","padre_id":"1412","nombre":"Paola","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Nata a Udine, vive a Bologna"}
[28-Sep-2016 18:50:39 America/Chicago] {"id":"1416","padre_id":"1415","nombre":"Domenico Dri - Josepha Bert de Castro","nacimiento":"Porpetto, 7 \/ 1","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Casados el 28 \/ 11 \/ 1764 (\"Josepha filia legitima et naturalis Marci Bert et Mariae jugalium de Castro Porpeti\"). "}
[28-Sep-2016 18:51:26 America/Chicago] {"id":"1417","padre_id":"1416","nombre":"Bartolomeo - Anna Manganot","nacimiento":"Porpetto, 21\/12","muerte":"16 \/ 08 \/ 1826","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Casados el 28 \/ 11 \/ 1787."}
[28-Sep-2016 18:52:19 America/Chicago] {"id":"1418","padre_id":"1417","nombre":"Pietro - Pasqua Tell","nacimiento":"Porpetto, 1790","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":""}
[28-Sep-2016 18:53:05 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"1418","nombre":"Antonio - Maddalena Stroppolo","nacimiento":"Porpetto..","muerte":"Porpetto, 22\/5\/","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[28-Sep-2016 18:54:42 America/Chicago] {"id":"1","padre_id":"1418","nombre":"Antonio - Maddalena Stroppolo","nacimiento":"Porpetto..","muerte":"Porpetto, 22\/5\/","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"","radicado_id":"7"}
[28-Sep-2016 18:56:28 America/Chicago] {"id":"965","padre_id":"1","nombre":"Antonio","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Permaneci\u00f3 en Porpetto, Udine.","radicado_id":"1"}
[28-Sep-2016 18:57:25 America/Chicago] {"id":"966","padre_id":"1","nombre":"Maddalena","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#ff0000","colorfill":"#000000","orden":"2","comentario":"Permaneci\u00f3 en Udine con sus padres y su hermano Antonio.","radicado_id":"7"}
[28-Sep-2016 18:58:03 America/Chicago] {"id":"2","padre_id":"1","nombre":"Giacomo (Santiago)-  Mar\u00eda Rapetti.","nacimiento":"1879","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#000000","orden":"3","comentario":"naci\u00f3 en Porpetto en 1879. Fue tendero en Italia y se cas\u00f3 con Mar\u00eda Rapetti. Emigr\u00f3 a Buenos Aires presumiblemente alrededor de 1905 y se estableci\u00f3 en Concordia (E. R\u00edos)  con su hermano Egidio y dos hijos: Antonio Eduardo (en la documentaci\u00f3n uruguaya figura como Eduardo Antonio),  y Rita Maddalena. Aqu\u00ed nace su hija Mar\u00eda Elodia. Se traslada en seguida a San Antonio Chico, Salto, Uruguay, donde el 25\/10\/11 nace su hijo Antonio Constantino.","radicado_id":"2"}
[28-Sep-2016 18:59:00 America/Chicago] {"id":"9","padre_id":"1","nombre":"Egidio - Idalina Catalina Tessadri","nacimiento":"Porpetto, 3\/9\/8","muerte":"Concordia, 19\/5","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#000000","orden":"4","comentario":" Egidio inmigr\u00f3 por el puerto de Buenos Air\u00e9s, se dirigi\u00f3 a Concordia y luego a Salto Oriental donde tuvo un molino harinero. Se casaron en 1922 en Tom\u00e1s Gomensoro. Alrededor del 1929 se trasaladan a Concordia definitivamente con sus hijos Antonio Domingo, N\u00e9lida Ren\u00e9e y Mario Norberto. All\u00ed nacieron \u00cdtalo Argentino, Julio C\u00e9sar y Pedro Luis."}
[28-Sep-2016 19:05:24 America/Chicago] {"id":"19","padre_id":"1","nombre":"Pedro - \u00c1ngela Funes","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#000000","orden":"6","comentario":"Inmigr\u00f3 radic\u00e1ndose en Villa Dolores, C\u00f3rdoba."}
[28-Sep-2016 19:06:41 America/Chicago] {"id":"18","padre_id":"1","nombre":"Dom\u00e9nico","nacimiento":"","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#000000","orden":"5","comentario":"Inmigr\u00f3 radic\u00e1ndose en Jos\u00e9 C. Paz, provincia de Buenos Aires."}
[28-Sep-2016 19:09:32 America/Chicago] {"id":"3","padre_id":"1418","nombre":"Giovanni - Santa Di Marco","nacimiento":"Corgnolo, actua","muerte":"Federaci\u00f3n, En","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":"Giovanni era agricultor en Udine y se traslad\u00f3 con su esposa, sus hijos y tal vez alg\u00fan nieto a la Argentina en 1879. Un hermano suyo, Antonio, perm","radicado_id":"2"}
[28-Sep-2016 19:10:10 America/Chicago] {"id":"11","padre_id":"3","nombre":"\u00c1NGEL - Rosa Stel","nacimiento":"15\/3\/1851","muerte":"1934","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#000000","orden":"1","comentario":" ANGELO DRI, naci\u00f3 en Corgnolo di Porpetto, el 15 \/03 \/ 1851, muri\u00f3 en 1934. Casado con ROSA STEL, nacida en Pampaluna di Porpetto, Udine, el 24 \/ 0"}
[12-Oct-2016 17:49:49 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 17:53:33 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","actcolor":"0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 18:06:24 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","actcolor":"0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 18:06:40 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 18:08:05 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 18:08:12 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","actcolor":"0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 18:17:01 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to undefined function hijoscolor() in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 44
[12-Oct-2016 18:18:05 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to undefined function hijoscolor() in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 44
[12-Oct-2016 18:18:57 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to undefined function hijoscolor() in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 64
[12-Oct-2016 18:19:49 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","actcolor":"0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 18:19:55 America/Chicago] {"id":"1040","padre_id":"","nombre":"Leonardo - Rosa del Fratte","nacimiento":"Pordenone, Udin","muerte":"","colorlink":"#00ffff","colorfill":"#ffffff","actcolor":"0","orden":"1","comentario":"Ingresaron al pa\u00eds en 1892. Se redicaron en Rosario."}
[12-Oct-2016 18:20:49 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to undefined function hijoscolor() in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 65
[12-Oct-2016 18:22:09 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to undefined function hijoscolor() in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 68
[12-Oct-2016 18:23:09 America/Chicago] json
[12-Oct-2016 18:23:32 America/Chicago] PHP Fatal error:  Call to a member function saveField() on a non-object in /home/drinelmondo/public_html/dri/app/controllers/nodos_controller.php on line 45
